<resources>
    <string name="exception_can_not_find_token">%1$s:\nToken no encontrado, por favor empareje nuevamente con el robot</string>
    <string name="exception_cancel_manual">%1$s:\nLa tarea fue cancelada manualmente, por favor no opere el robot desde varios dispositivos simultáneamente!</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">Se detectaron %1$s puntos de carga, con un total de %2$d. Para garantizar un correcto reubicamiento del robot, por favor, elimine los puntos de carga excesivos.</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">%1$s:\nSe detectó una gran desviación en la posición de los puntos de carga marcados en el modo de ruta automática (página de marcado en la web) y en el modo de ruta fija (página de navegación). Por favor, asegúrese de que los puntos de carga estén marcados en la misma posición en ambos modos para garantizar un funcionamiento correcto del reubicamiento del robot.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">Se detectaron %1$d puntos de entrada al ascensor</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">Se detectaron %1$d puntos dentro del ascensor</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">Se detectaron %1$d puntos de salida del ascensor</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">Se detectaron %1$d puntos de espera del ascensor</string>
    <string name="exception_current_activity_not_support_online_task">%1$s:\nLa pantalla actual del robot no admite tareas en línea. Asegúrese de que la aplicación del robot esté en la pantalla principal</string>
    <string name="exception_current_map_not_in_legal_map_list">%1$s:\nEl mapa utilizado actualmente no está disponible. Por favor, verifique:\n\t1. Si el nombre del mapa está establecido como el número de piso;\n\t2. Si hay puntos marcados en el mapa;</string>
    <string name="exception_current_task_mode_not_support_response_task_during_task_executing">%1$s:\\nEl robot no admite responder a tareas desde el extremo móvil mientras ejecuta tareas de devolución de llamada, recarga o regreso</string>
    <string name="exception_decrypt_failed_please_repair">%1$s:\nError al analizar los datos, por favor repare el emparejamiento con el robot</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_get_point">%1$s:\nEl dispositivo está fuera de línea, no se pueden consultar los puntos</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_start_task">%1$s:\nEl dispositivo está fuera de línea, no se puede iniciar la tarea</string>
    <string name="exception_emergency_stop_down_cannot_start_task">%1$s:\nEl interruptor de parada de emergencia del robot ha sido presionado, no se puede iniciar la tarea</string>
    <string name="exception_executing_again_switch_opened_in_route_task">%1$s:\nEl robot está ejecutando actualmente una tarea de ruta, y el interruptor para repetir tareas de ruta está encendido, ¡así que no puede responder a esta tarea!</string>
    <string name="exception_get_route_failed">%1$s:\nError al obtener la ruta, por favor verifique si hay una ruta en el lado del robot y si se han agregado puntos a la ruta</string>
    <string name="exception_is_lifting">%1$s:\nEl robot está realizando una acción de elevación y no puede ejecutar la tarea, por favor intente nuevamente más tarde</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">%1$s:\nError al analizar los datos, por favor verifique si los datos enviados desde el extremo móvil son anormales</string>
    <string name="exception_last_task_abnormal_finish">%1$s:\nLa última tarea terminó de manera anormal, no se puede responder a esta tarea. Por favor, verifique el robot e inténtelo de nuevo</string>
    <string name="exception_lift_model_not_reset">%1$s:\nSe detectó que el módulo de elevación del robot no está restablecido, no se puede ejecutar la tarea</string>
    <string name="exception_loaded_success_map_illegal">%1$s:\nLos datos se cargaron correctamente, pero el nombre del mapa es inválido. Por favor, establezca el nombre del mapa como el número de piso correspondiente</string>
    <string name="exception_map_not_legal">%1$s:\nSe detectó que el mapa %2$s es ilegal:</string>
    <string name="exception_mapping">%1$s:\nEl robot está en modo de mapeo y no puede ejecutar tareas. Por favor, inténtelo de nuevo más tarde</string>
    <string name="exception_no_cache_points">%1$s:\nError al obtener puntos. Tenga en cuenta que el modo de tarea en línea utiliza puntos almacenados en caché localmente en el robot. Asegúrese de recuperar los puntos en el robot al menos una vez</string>
    <string name="exception_no_enter_and_leave_point">Por favor calibre puntos de tipo [punto de espera] y [punto de salida] en la entrada del ascensor</string>
    <string name="exception_no_enter_point">Por favor calibre un punto de tipo [punto de espera] en la entrada del ascensor</string>
    <string name="exception_no_inside_point">Por favor calibre un punto de tipo [punto de abordaje] dentro del ascensor</string>
    <string name="exception_no_leave_point">Por favor calibre un punto de tipo [punto de salida] en la salida del ascensor</string>
    <string name="exception_not_choose_charging_point_map">%1$s:\nSe detectó que no se seleccionó el mapa que contiene la pila de carga, no se puede ejecutar la tarea. Por favor, vaya al robot y seleccione un mapa con la pila de carga antes de comenzar la tarea</string>
    <string name="exception_not_choose_production_point_map">%1$s:\nSe detectó que no se seleccionó el mapa que contiene el punto de producción, no se puede ejecutar la tarea. Por favor, vaya al robot y seleccione un mapa con el punto de producción antes de comenzar la tarea</string>
    <string name="exception_not_find_map">%1$s:\nNo se puede encontrar datos de mapa válidos. Por favor, verifique el mapa del robot primero.</string>
    <string name="exception_not_found_points">%1$s:\nNo se pueden encontrar los siguientes puntos: %2$s, no se puede iniciar la tarea</string>
    <string name="exception_not_found_route">%1$s:\nRuta no encontrada, no se puede ejecutar la tarea de ruta</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point">%1$s:\nLa pila de carga no está marcada, por favor marque los puntos correctamente antes de comenzar la tarea</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_and_product_point">%1$s:\nLa pila de carga y los puntos de producción no están marcados, por favor marque los puntos correctamente antes de comenzar la tarea</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">%1$s:\nSe detectó que no se ha marcado el punto de carga en el modo de ruta automática (página de marcado en la web). Para asegurar un funcionamiento correcto del reubicamiento automático del robot, por favor, marque el punto de carga en la misma posición en el modo de ruta automática que en el modo de ruta fija.</string>
    <string name="exception_not_mark_elevator_point">%1$s:\nFaltan puntos en el piso %2$s:</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">Punto de entrada al ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">Punto dentro del ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">Punto de salida del ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_mark_path">%1$s:\nSe detectó que no hay rutas fijas conectadas en el mapa actual. Por favor, verifique el mapa</string>
    <string name="exception_not_mark_path_with_maps">%1$s:\nSe detectó que no hay rutas fijas conectadas en el mapa [%2$s]. Por favor, verifique el mapa</string>
    <string name="exception_not_mark_point">%1$s:\nNo se han marcado puntos válidos. Por favor, marque los puntos primero.</string>
    <string name="exception_not_mark_product_point">%1$s:\nPunto de producto no marcado. Por favor, marque los puntos correctamente antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">Punto de espera del ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_support_elevator_mode">%1$s:\nEl modo de tarea actual no admite el control del ascensor</string>
    <string name="exception_param_error">%1$s:\nError de parámetro, por favor verifique si los datos enviados desde el extremo móvil cumplen con las especificaciones</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network">%1$s:\nPor favor, elija primero la red interna.</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network_and_outside_network">%1$s:\nPor favor, elija primero la red interna y la red externa.</string>
    <string name="exception_please_choose_outside_network">%1$s:\nPor favor, elija primero la red externa.</string>
    <string name="exception_power_low_cannot_start_task">%1$s:\nLa batería del robot está demasiado baja para comenzar la tarea</string>
    <string name="exception_robot_ac_charging">%1$s\nEl robot está actualmente cargando con el adaptador y no puede ejecutar la tarea</string>
    <string name="exception_self_checking">%1$s, El robot está realizando una autoverificación, por favor espere...</string>
    <string name="exception_task_executing">%1$s:\nEl robot está ejecutando una tarea, espere a que el robot esté inactivo antes de volver a enviar la tarea</string>
    <string name="exception_task_will_start">%1$s:\nEl robot se está preparando para ejecutar otra tarea y no puede responder a esta tarea. Por favor, espere a que el robot esté inactivo y vuelva a enviar la tarea</string>
    <string name="exception_unbound_button">Botón no vinculado: %1$s</string>
    <string name="text_auto_model">Modo de Navegación de Ruta Automática</string>
    <string name="text_fix_model">Modo de Navegación de Ruta Fija</string>
    <string name="text_start_task">%1$s:\nEl robot comienza a ejecutar la tarea</string>
    <string name="text_will_start_task">%1$s:\nEl robot comenzará la tarea pronto</string>
</resources>