<resources>
    <string name="exception_can_not_find_token">%1$s:\nتعذر العثور على الرمز، يرجى إعادة الاتصال بالروبوت</string>
    <string name="exception_cancel_manual">%1$s:\nتم إلغاء المهمة يدوياً، يرجى عدم التحكم في الروبوت من عدة أماكن في نفس الوقت!</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">تم الكشف عن عدد شواحن البطاريات %1$s هو %2$d. لضمان عمل إعادة تحديد موقع الروبوت بشكل طبيعي، يرجى إزالة الشواحن الزائدة.</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">%1$s:\nتم الكشف عن انحراف كبير في مواقع شواحن البطاريات المميزة في وضع المسار التلقائي (صفحة تحديد الموقع على الويب) ووضع المسار الثابت (صفحة مسار التنقل). يرجى التأكد من أن شواحن البطاريات المحددة في كلا الوضعين في نفس الموقع لضمان وظيفة إعادة تحديد موقع الروبوت بشكل طبيعي.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">تم الكشف عن %1$d نقطة دخول للمصعد</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">تم الكشف عن %1$d نقطة داخل المصعد</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">تم الكشف عن %1$d نقطة خروج من المصعد</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">تم الكشف عن %1$d نقطة انتظار في المصعد</string>
    <string name="exception_current_activity_not_support_online_task">%1$s:\nالشاشة الحالية للروبوت لا تدعم المهام عبر الإنترنت، يرجى التأكد من أن تطبيق الروبوت في الشاشة الرئيسية</string>
    <string name="exception_current_map_not_in_legal_map_list">%1$s:\nتم اكتشاف أن الخريطة المستخدمة حاليًا غير متاحة، يرجى التحقق من الآتي:\n\t1. هل تم ضبط اسم الخريطة ليكون رقم الطابق؟\n\t2. هل تم وضع النقاط على الخريطة؟</string>
    <string name="exception_current_task_mode_not_support_response_task_during_task_executing">%1$s:\nلا يدعم الروبوت الرد على المهام من الهواتف المحمولة أثناء تنفيذ مهام الاتصال والعودة إلى الشحن</string>
    <string name="exception_decrypt_failed_please_repair">%1$s:\nفشل تحليل البيانات، يرجى إعادة الاتصال بالروبوت</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_get_point">%1$s:\nالجهاز غير متصل بالإنترنت، لا يمكن الحصول على النقاط</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_start_task">%1$s:\nالجهاز غير متصل بالإنترنت، لا يمكن بدء المهمة</string>
    <string name="exception_emergency_stop_down_cannot_start_task">%1$s:\nتم الضغط على زر التوقف الطارئ للروبوت، لا يمكن بدء المهمة</string>
    <string name="exception_executing_again_switch_opened_in_route_task">%1$s:\nيتم حاليًا تنفيذ مهمة المسار، وتم تفعيل مفتاح تكرار مهمة المسار، لا يمكن الرد على هذه المهمة!</string>
    <string name="exception_get_route_failed">%1$s:\nفشل الحصول على المسار، يرجى التحقق مما إذا كان هناك مسار على جهاز الروبوت وما إذا كانت النقاط قد تمت إضافتها</string>
    <string name="exception_is_lifting">%1$s:\nالروبوت يقوم بإجراء رفع، لا يمكن تنفيذ المهمة، يرجى المحاولة مرة أخرى في وقت لاحق</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">%1$s:\nفشل تحليل البيانات، يرجى التحقق من سلامة بيانات الهاتف المحمول المرسلة</string>
    <string name="exception_last_task_abnormal_finish">%1$s:\nانتهت المهمة السابقة بشكل غير طبيعي، لا يمكن الاستجابة لهذه المهمة، يرجى التحقق من الروبوت وإعادة المحاولة</string>
    <string name="exception_lift_model_not_reset">%1$s:\nتم اكتشاف أن وحدة الرفع في الروبوت غير معايرة، لا يمكن تنفيذ المهمة</string>
    <string name="exception_loaded_success_map_illegal">%1$s:\nتم تحميل البيانات بنجاح، اسم الخريطة غير قانوني، يرجى ضبط اسم الخريطة ليكون رقم الطابق المقابل</string>
    <string name="exception_map_not_legal">%1$s:\nتم الكشف عن خريطة غير صالحة %2$s:</string>
    <string name="exception_mapping">%1$s:\nالروبوت في وضع الرسم البياني، لا يمكن تنفيذ المهمة، يرجى المحاولة مرة أخرى في وقت لاحق</string>
    <string name="exception_no_cache_points">%1$s:\nفشل الحصول على النقاط، يرجى ملاحظة أن وضع المهام عبر الإنترنت يستخدم ذاكرة التخزين المؤقت المحلية للروبوت للنقاط، يرجى التأكد من الحصول على النقاط على جهاز الروبوت على الأقل مرة واحدة</string>
    <string name="exception_no_enter_and_leave_point">يرجى تحديد النقطة النوعية [نقطة الانتظار] والنقطة النوعية [نقطة الخروج] في مدخل المصعد</string>
    <string name="exception_no_enter_point">يرجى تحديد النقطة النوعية [نقطة الانتظار] في مدخل المصعد</string>
    <string name="exception_no_inside_point">يرجى تحديد النقطة النوعية [نقطة الصعود] في داخل المصعد</string>
    <string name="exception_no_leave_point">يرجى تحديد النقطة النوعية [نقطة الخروج] في مدخل المصعد</string>
    <string name="exception_not_choose_charging_point_map">%1$s:\nتم اكتشاف عدم اختيار الخريطة التي تحتوي على نقطة الشحن، لا يمكن تنفيذ المهمة، يرجى الانتقال إلى جهاز الروبوت وتحديد خريطة تحتوي على نقطة الشحن ثم بدء المهمة</string>
    <string name="exception_not_choose_production_point_map">%1$s:\nتم اكتشاف عدم اختيار الخريطة التي تحتوي على نقطة الإنتاج، لا يمكن تنفيذ المهمة، يرجى الانتقال إلى جهاز الروبوت وتحديد خريطة تحتوي على نقطة الإنتاج ثم بدء المهمة</string>
    <string name="exception_not_find_map">%1$s:\nتعذر العثور على بيانات خريطة صالحة. يرجى التحقق من خريطة الروبوت أولاً.</string>
    <string name="exception_not_found_points">%1$s:\nتعذر العثور على النقاط التالية:%2$s، لا يمكن بدء المهمة</string>
    <string name="exception_not_found_route">%1$s:\nتعذر العثور على المسار، لا يمكن تنفيذ مهمة المسار</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point">%1$s:\nلم يتم وضع علامة على نقطة الشحن، يرجى وضع النقاط بشكل صحيح ثم بدء تنفيذ المهمة</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_and_product_point">%1$s:\nلم يتم وضع علامة على نقطة الشحن ونقطة الإنتاج، يرجى وضع النقاط بشكل صحيح ثم بدء تنفيذ المهمة</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">%1$s:\nتم الكشف عن عدم تحديد شواحن البطاريات في وضع المسار التلقائي (صفحة تحديد الموقع على الويب). لضمان استخدام وظيفة إعادة تحديد موقع الروبوت بشكل طبيعي، يرجى تحديد شواحن البطاريات في وضع المسار التلقائي في نفس الموقع المحدد في وضع المسار الثابت.</string>
    <string name="exception_not_mark_elevator_point">%1$s:\nتم اكتشاف نقاط الدور %2$s المفقودة:</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">لم يتم تحديد نقطة دخول المصعد</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">لم يتم تحديد نقاط داخل المصعد</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">لم يتم تحديد نقطة خروج المصعد</string>
    <string name="exception_not_mark_path">%1$s:\nتم اكتشاف عدم ربط مسار ثابت في الخريطة الحالية، يرجى التحقق من الخريطة</string>
    <string name="exception_not_mark_path_with_maps">%1$s:\nتم اكتشاف عدم ربط مسار ثابت في الخرائط [%2$s]، يرجى التحقق من الخرائط</string>
    <string name="exception_not_mark_point">%1$s:\nلم يتم تحديد نقاط فعالة. يرجى تحديد النقاط أولاً.</string>
    <string name="exception_not_mark_product_point">%1$s:\nلم يتم تحديد نقاط الإنتاج. يرجى تحديد النقاط بشكل صحيح قبل بدء تنفيذ المهمة.</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">لم يتم تحديد نقاط الانتظار في المصعد</string>
    <string name="exception_not_support_elevator_mode">%1$s:\nالوضع الحالي للمهمة لا يدعم وضع المصعد</string>
    <string name="exception_param_error">%1$s:\nخطأ في المعلمة، يرجى التحقق من بيانات الهاتف المحمول المرسلة إذا كانت تتوافق مع المواصفات</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network">%1$s:\nالرجاء اختيار شبكة داخلية أولاً</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network_and_outside_network">%1$s:\nالرجاء اختيار شبكة داخلية وشبكة خارجية أولاً</string>
    <string name="exception_please_choose_outside_network">%1$s:\nالرجاء اختيار شبكة خارجية أولاً</string>
    <string name="exception_power_low_cannot_start_task">%1$s:\nالبطارية منخفضة، لا يمكن بدء المهمة</string>
    <string name="exception_robot_ac_charging">%1$s\nالروبوت يستخدم مهايئ الشحن، لا يمكن تنفيذ المهمة</string>
    <string name="exception_self_checking">%1$s، الروبوت في عملية فحص ذاتي، يرجى الانتظار...</string>
    <string name="exception_task_executing">%1$s:\nجاري تنفيذ مهمة الروبوت، يرجى الانتظار حتى يكون الروبوت غير مشغول ثم إعادة تقديم المهمة</string>
    <string name="exception_task_will_start">%1$s:\nالروبوت يقوم بالتحضير لتنفيذ مهمة أخرى، لا يمكن الرد على هذه المهمة، يرجى الانتظار حتى يكون الروبوت غير مشغول ثم إعادة تقديم المهمة</string>
    <string name="exception_unbound_button">زر غير مرتبط: %1$s</string>
    <string name="text_auto_model">وضع التنقل التلقائي</string>
    <string name="text_fix_model">وضع التنقل الثابت</string>
    <string name="text_start_task">%1$s:\nالروبوت بدأ تنفيذ المهمة</string>
    <string name="text_will_start_task">%1$s:\nالروبوت سيبدأ المهمة قريبًا</string>
</resources>