<resources>
    <string name="exception_can_not_find_token">%1$s:\nNem található token, kérjük párosítsa újra a robotot</string>
    <string name="exception_cancel_manual">%1$s:\nA feladatot manuálisan törölték, kérjük ne végezzen több oldali műveletet egyszerre a roboton!</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">%1$s töltőpontok száma %2$d, kérjük, törölje a felesleges töltőpontokat a gép helymeghatározásának megfelelő működése érdekében</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">%1$s:\nTúl nagy eltérés észlelve az automatikus útvonal üzemmódban (webes oldalon - jelölési oldal) és a rögzített útvonal üzemmódban (navigációs oldal) jelölt töltőpontok között. Kérjük, győződjön meg arról, hogy mindkét üzemmódban a töltőpontok ugyanazon a helyen vannak, hogy a gép helymeghatározási funkciója megfelelően működjön</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">%1$d liftbe lépési pont észlelve</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">%1$d liftben tartózkodási pont észlelve</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">%1$d liftből kilépési pont észlelve</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">%1$d várakozó liftpont észlelve</string>
    <string name="exception_current_activity_not_support_online_task">%1$s:\nA robot jelenlegi képernyője nem támogatja az online feladatokat, kérjük ellenőrizze, hogy a robot alkalmazás a főképernyőn van-e</string>
    <string name="exception_current_map_not_in_legal_map_list">%1$s:\nAz aktuálisan használt térkép nem elérhető. Kérjük ellenőrizze:\n\t1. Hogy a térkép neve be van-e állítva az emelet számaként;\n\t2. Hogy vannak-e pontok a térképen</string>
    <string name="exception_current_task_mode_not_support_response_task_during_task_executing">%1$s:\\nA robot nem támogatja a választ azonnali feladatokra az eszköz mozgás közbeni hívásakor, töltéskor vagy hazatéréskor</string>
    <string name="exception_decrypt_failed_please_repair">%1$s:\nAz adatok értelmezése sikertelen, kérjük párosítsa újra a robotot</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_get_point">%1$s:\nAz eszköz offline állapotban van, nem lehet lekérdezni a pontokat</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_start_task">%1$s:\nAz eszköz offline állapotban van, nem lehet elindítani a feladatot</string>
    <string name="exception_emergency_stop_down_cannot_start_task">%1$s:\nA robot vészleállító gombja lenyomva van, nem lehet elindítani a feladatot</string>
    <string name="exception_executing_again_switch_opened_in_route_task">%1$s:\nJelenleg útvonalfeladat van folyamatban, és az útvonalfeladat ismételt végrehajtásának kapcsolója be van kapcsolva. Nem lehet válaszolni a jelenlegi feladatra!</string>
    <string name="exception_get_route_failed">%1$s:\nAz útvonal lekérése sikertelen, kérjük ellenőrizze, hogy van-e útvonal a robot oldalán, és hogy vannak-e pontok hozzáadva az útvonalhoz</string>
    <string name="exception_is_lifting">%1$s:\nA robot éppen emelkedési műveletet végez, nem lehet végrehajtani a feladatot, kérjük próbálja újra később</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">%1$s:\nAz adatok értelmezése sikertelen, kérjük ellenőrizze a mobil eszköz által küldött adatokat</string>
    <string name="exception_last_task_abnormal_finish">%1$s:\nAz előző feladat rendellenes befejeződött, nem lehet válaszolni a jelenlegi feladatra. Kérjük ellenőrizze a robotot és próbálja újra</string>
    <string name="exception_lift_model_not_reset">%1$s:\nA robot emelkedési modulja nem lett visszaállítva, nem lehet végrehajtani a feladatot</string>
    <string name="exception_loaded_success_map_illegal">%1$s:\nAz adatok sikeresen betöltve, de a térkép neve érvénytelen. Kérjük állítsa be a térkép nevét az emeletnek megfelelő számként</string>
    <string name="exception_map_not_legal">%1$s:\nÉrvénytelen térkép %2$s észlelve:</string>
    <string name="exception_mapping">%1$s:\nA robot térképezési módban van, nem lehet feladatot végrehajtani, kérjük próbálja újra később</string>
    <string name="exception_no_cache_points">%1$s:\nA pontok lekérése sikertelen. Vegye figyelembe, hogy az online feladatok módban a robot helyben gyorsítótárba helyezett pontokat használ. Győződjön meg róla, hogy legalább egyszer lekérte a pontokat a robotról</string>
    <string name="exception_no_enter_and_leave_point">Kérjük, jelöljön meg várópontot és kimenőpontot a lift bejáratánál</string>
    <string name="exception_no_enter_point">Kérjük, jelöljön meg várópontot a lift bejáratánál</string>
    <string name="exception_no_inside_point">Kérjük, jelöljön meg felszállópontot a lift belsejében</string>
    <string name="exception_no_leave_point">Kérjük, jelöljön meg kimenőpontot a lift kijáratánál</string>
    <string name="exception_not_choose_charging_point_map">%1$s:\nNem választotta ki a töltőpontot tartalmazó térképet, nem lehet végrehajtani a feladatot. Kérjük válasszon térképet a töltőponttal a roboton, majd indítsa újra a feladatot</string>
    <string name="exception_not_choose_production_point_map">%1$s:\nNem választotta ki a termelési pontot tartalmazó térképet, nem lehet végrehajtani a feladatot. Kérjük válasszon térképet a termelési ponttal a roboton, majd indítsa újra a feladatot</string>
    <string name="exception_not_find_map">%1$s:\nNem található érvényes térképadat, kérjük, ellenőrizze a robot térképét</string>
    <string name="exception_not_found_points">%1$s:\nA következő pontok nem találhatók: %2$s, nem lehet elindítani a feladatot</string>
    <string name="exception_not_found_route">%1$s:\nAz útvonal nem található, nem lehet végrehajtani az útvonal feladatot</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point">%1$s:\nA töltőpont nincs megjelölve, kérjük jelölje meg a pontokat megfelelően a feladat elkezdése előtt</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_and_product_point">%1$s:\nA töltőpont és a termelési pont nincs megjelölve, kérjük jelölje meg a pontokat megfelelően a feladat elkezdése előtt</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">%1$s:\nNem jelölt töltőpont az automatikus útvonal üzemmódban (webes oldalon - jelölési oldal). Annak érdekében, hogy a gép automatikus helymeghatározási funkciója megfelelően működjön, kérjük, jelölje meg a töltőpontokat az automatikus útvonal üzemmódban ugyanazon a helyen, mint a rögzített útvonal üzemmódban</string>
    <string name="exception_not_mark_elevator_point">%1$s:\nA(z) %2$s emeleten hiányzó pontok:</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">Liftbe lépési pont nincs jelölve</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">Liftben tartózkodási pont nincs jelölve</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">Liftből kilépési pont nincs jelölve</string>
    <string name="exception_not_mark_path">%1$s:\nAz aktuális térképen nincs összekapcsolva fix útvonal, kérjük ellenőrizze a térképet</string>
    <string name="exception_not_mark_path_with_maps">%1$s:\nAz útvonal nincs összekapcsolva a(z) [%2$s] térképen, kérjük ellenőrizze a térképet</string>
    <string name="exception_not_mark_point">%1$s:\nNem jelölt érvényes pontok, kérjük, először jelölje meg a pontokat</string>
    <string name="exception_not_mark_product_point">%1$s:\nTermékpont nincs jelölve, kérjük, jelölje meg helyesen a pontokat, mielőtt elkezdi a feladatot</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">Várakozó liftpont nincs jelölve</string>
    <string name="exception_not_support_elevator_mode">%1$s:\nA jelenlegi feladatmód nem támogatja az emeletvezérlést</string>
    <string name="exception_param_error">%1$s:\nParaméterhiba, kérjük ellenőrizze, hogy az adatok megfelelnek-e a mobil végponttól érkező specifikációnak</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network">%1$s:\nKérjük, válassza ki először a belső hálózatot.</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network_and_outside_network">%1$s:\nKérjük, válassza ki először a belső hálózatot és a külső hálózatot.</string>
    <string name="exception_please_choose_outside_network">%1$s:\nKérjük, válassza ki először a külső hálózatot.</string>
    <string name="exception_power_low_cannot_start_task">%1$s:\nA robot akkumulátorának töltöttsége túl alacsony a feladat elindításához</string>
    <string name="exception_robot_ac_charging">%1$s\nA robot jelenleg adapterrel tölt, nem lehet végrehajtani a feladatot</string>
    <string name="exception_self_checking">%1$s, A robot jelenleg öntesztelet végez, kérjük várjon...</string>
    <string name="exception_task_executing">%1$s:\nA robot éppen végrehajt egy feladatot, kérjük várjon, amíg a robot szabad lesz, majd újraküldi a feladatot</string>
    <string name="exception_task_will_start">%1$s:\nA robot éppen másik feladatra készülődik, nem lehet válaszolni a jelenlegi feladatra. Kérjük várjon, amíg a robot szabad lesz, majd újraküldi a feladatot</string>
    <string name="exception_unbound_button">Nem kötött gomb: %1$s</string>
    <string name="text_auto_model">Automatikus útvonal navigációs üzemmód</string>
    <string name="text_fix_model">Rögzített útvonal navigációs üzemmód</string>
    <string name="text_start_task">%1$s:\nA robot elkezdi végrehajtani a feladatot</string>
    <string name="text_will_start_task">%1$s:\nA robot hamarosan el fogja kezdeni a feladatot</string>
</resources>