<resources>
    <string name="exception_can_not_find_token">%1$s:\nKan token niet vinden, koppel opnieuw</string>
    <string name="exception_cancel_manual">%1$s:\nTaak is handmatig geannuleerd, bedien de robot niet tegelijkertijd met meerdere apparaten!</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">Aantal oplaadpunten bij %1$s is %2$d. Verwijder overtollige oplaadpunten om de herpositionering van de machine goed te laten functioneren.</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">%1$s:\nDe positie van de oplaadpunten gedefinieerd in de automatische route modus (webpagina - locatie-instellingspagina) en de vaste route modus (navigatiepagina) wijkt te veel af. Zorg ervoor dat de oplaadpunten in beide modi op dezelfde locatie zijn ingesteld om de herpositioneringsfunctie van de machine correct te laten werken.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">%1$d instappunten voor de lift gedetecteerd.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">%1$d binnenpunten voor de lift gedetecteerd.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">%1$d uitstappunten voor de lift gedetecteerd.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">%1$d wachttijdpunten voor de lift gedetecteerd.</string>
    <string name="exception_current_activity_not_support_online_task">%1$s:\nHuidige scherm van de robot ondersteunt geen online taken, zorg ervoor dat de robottoepassing op het hoofdscherm staat</string>
    <string name="exception_current_map_not_in_legal_map_list">%1$s:\nWaargenomen dat de huidige kaart niet beschikbaar is, controleer het volgende:\n\t1. Is de kaartnaam ingesteld als het nummer van de verdieping;\n\t2. Zijn er punten op de kaart gemarkeerd;</string>
    <string name="exception_current_task_mode_not_support_response_task_during_task_executing">%1$s:\\nRobot ondersteunt geen taakreactie vanaf mobiel terwijl deze bezig is met het uitvoeren van een oproeptaak\\ laadtak\\ terugkeertak</string>
    <string name="exception_decrypt_failed_please_repair">%1$s:\nKon gegevens niet decoderen, koppel opnieuw met de robot</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_get_point">%1$s:\nApparaat is offline, kan punt niet opvragen</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_start_task">%1$s:\nApparaat is offline, kan taak niet starten</string>
    <string name="exception_emergency_stop_down_cannot_start_task">%1$s:\nNoodstopknop van de robot is ingedrukt, kan taak niet starten</string>
    <string name="exception_executing_again_switch_opened_in_route_task">%1$s:\nHuidige bezig met uitvoeren van route-taak en de schakelaar voor herhaalde route-taak is geactiveerd, kan deze taak niet beantwoorden!</string>
    <string name="exception_get_route_failed">%1$s:\nKon route niet ophalen, controleer of er een route op de robot staat en of er punten zijn toegevoegd</string>
    <string name="exception_is_lifting">%1$s:\nRobot is bezig met hefbeweging, kan taak niet uitvoeren, probeer het later opnieuw</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">%1$s:\nKon gegevens niet analyseren, controleer of de gegevens die vanaf de mobiel zijn verzonden abnormaal zijn</string>
    <string name="exception_last_task_abnormal_finish">%1$s:\nVorige taak is abnormaal geëindigd, kan deze taak niet uitvoeren, controleer de robot en probeer het opnieuw</string>
    <string name="exception_lift_model_not_reset">%1$s:\nWaargenomen dat de liftmodule van de robot niet is gereset, kan taak niet uitvoeren</string>
    <string name="exception_loaded_success_map_illegal">%1$s:\nGegevens succesvol geladen, maar ongeldige kaartnaam, stel de kaartnaam in als het corresponderende nummer van de verdieping</string>
    <string name="exception_map_not_legal">%1$s:\nKaart %2$s is ongeldig:</string>
    <string name="exception_mapping">%1$s:\nRobot bevindt zich in de mapping-modus, kan taak niet uitvoeren, probeer het later opnieuw</string>
    <string name="exception_no_cache_points">%1$s:\nKon punten niet ophalen, let op, de online taakmodus gebruikt punten die lokaal zijn gecached op de robot, zorg ervoor dat ten minste eenmaal punten zijn opgehaald op de robot</string>
    <string name="exception_no_enter_and_leave_point">Markeer punten bij de liftdeur als [Wacht punt] en [Uitgang punt]</string>
    <string name="exception_no_enter_point">Markeer punt bij de liftdeur als [Wacht punt]</string>
    <string name="exception_no_inside_point">Markeer punt binnen de lift als [Instappunt]</string>
    <string name="exception_no_leave_point">Markeer punt bij de liftdeur als [Uitgang punt]</string>
    <string name="exception_not_choose_charging_point_map">%1$s:\nWaargenomen dat er geen oplaadpunt op de kaart is gekozen, kan taak niet uitvoeren, ga naar de robot en kies de kaart met het oplaadpunt voordat je de taak start</string>
    <string name="exception_not_choose_production_point_map">%1$s:\nWaargenomen dat er geen productiepunt op de kaart is gekozen, kan taak niet uitvoeren, ga naar de robot en kies de kaart met het productiepunt voordat je de taak start</string>
    <string name="exception_not_find_map">%1$s:\nGeen geldige kaartgegevens gevonden. Controleer eerst de kaart van de robot.</string>
    <string name="exception_not_found_points">%1$s:\nKan de volgende punten niet vinden:%2$s, kan taak niet starten</string>
    <string name="exception_not_found_route">%1$s:\nRoute niet gevonden, kan taak niet uitvoeren</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point">%1$s:\nOplaadpunt niet gemarkeerd, markeer het punt correct voordat je de taak start</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_and_product_point">%1$s:\nOplaadpunt en productiepunt niet gemarkeerd, markeer de punten correct voordat je de taak start</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">%1$s:\nGeen oplaadpunt gedefinieerd in de automatische route modus (webpagina - locatie-instellingspagina). Voor een correcte werking van de automatische herpositioneringsfunctie van de machine, definieer de oplaadpunten op dezelfde locatie in de automatische route modus als in de vaste route modus.</string>
    <string name="exception_not_mark_elevator_point">%1$s:\nWaargenomen dat punt op verdieping %2$s ontbreekt:</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">Geen instappunt voor de lift gedefinieerd.</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">Geen binnenpunt voor de lift gedefinieerd.</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">Geen uitstappunt voor de lift gedefinieerd.</string>
    <string name="exception_not_mark_path">%1$s:\nWaargenomen dat er geen vaste route is verbonden op de huidige kaart, controleer de kaart</string>
    <string name="exception_not_mark_path_with_maps">%1$s:\nWaargenomen dat er geen vaste route is verbonden op kaart [%2$s], controleer de kaart</string>
    <string name="exception_not_mark_point">%1$s:\nGeen geldige punten gedefinieerd. Gelieve eerst de punten te definiëren.</string>
    <string name="exception_not_mark_product_point">%1$s:\nGeen productpunt gedefinieerd. Definieer eerst de punten correct voordat je de taak start.</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">Geen wachttijdpunt voor de lift gedefinieerd.</string>
    <string name="exception_not_support_elevator_mode">%1$s:\nDe huidige taakmodus ondersteunt geen liftbesturing</string>
    <string name="exception_param_error">%1$s:\nParameterfout, controleer of de gegevens die vanaf de mobiel zijn verzonden voldoen aan de specificaties</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network">%1$s:\nKies eerst het interne netwerk.</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network_and_outside_network">%1$s:\nKies eerst het interne en externe netwerk.</string>
    <string name="exception_please_choose_outside_network">%1$s:\nKies eerst het externe netwerk.</string>
    <string name="exception_power_low_cannot_start_task">%1$s:\nRobot heeft te weinig batterijvermogen, kan taak niet starten</string>
    <string name="exception_robot_ac_charging">%1$s\nRobot is bezig met opladen via de adapter, kan taak niet uitvoeren</string>
    <string name="exception_self_checking">%1$s, robot is bezig met zelfcontrole, wacht even voordat je doorgaat...</string>
    <string name="exception_task_executing">%1$s:\nRobot is bezig met een taak, wacht tot de robot weer vrij is om de taak opnieuw te verzenden</string>
    <string name="exception_task_will_start">%1$s:\nRobot is bezig met het voorbereiden van andere taken, kan deze taak niet beantwoorden, wacht tot de robot weer beschikbaar is en verzend de taak opnieuw</string>
    <string name="exception_unbound_button">Niet gebonden knop: %1$s</string>
    <string name="text_auto_model">Automatische route navigatiemodus</string>
    <string name="text_fix_model">Vaste route navigatiemodus</string>
    <string name="text_start_task">%1$s:\nRobot begint met het uitvoeren van de taak</string>
    <string name="text_will_start_task">%1$s:\nRobot zal taak binnenkort starten</string>
</resources>