<resources>
    <string name="exception_can_not_find_token">%1$s:\nDas Token konnte nicht gefunden werden. Bitte koppeln Sie das Gerät erneut mit dem Roboter</string>
    <string name="exception_cancel_manual">%1$s:\nDie Aufgabe wurde manuell abgebrochen. Bitte bedienen Sie den Roboter nicht von mehreren Geräten gleichzeitig!</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">Es wurde eine Anzahl von %2$d Ladepunkten bei %1$s festgestellt. Um eine ordnungsgemäße Neupositionierung des Roboters zu gewährleisten, entfernen Sie bitte die überschüssigen Ladepunkte.</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">%1$s:\nEin großer Positionsabweichung der Ladepunkte wurde im automatischen Routenmodus (Webseite - Markierungsseite) und im festen Routenmodus (Navigationsrouten-Seite) festgestellt. Bitte stellen Sie sicher, dass die Ladepunkte in beiden Modi an derselben Position markiert sind, um eine ordnungsgemäße Funktion der automatischen Neupositionierung des Roboters zu gewährleisten.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">Es wurden %1$d Eingangspunkte zum Aufzug gefunden</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">Es wurden %1$d Punkte im Aufzug gefunden</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">Es wurden %1$d Austiegspunkte aus dem Aufzug gefunden</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">Es wurden %1$d Wartepunkte im Aufzug gefunden</string>
    <string name="exception_current_activity_not_support_online_task">%1$s:\nDie aktuelle Bildschirmansicht des Roboters unterstützt keine Online-Aufgaben. Stellen Sie sicher, dass die Roboteranwendung im Hauptbildschirm ausgeführt wird</string>
    <string name="exception_current_map_not_in_legal_map_list">%1$s:\nDie aktuelle verwendete Karte ist nicht verfügbar. Bitte überprüfen Sie:\n\t1. Ob der Kartenname auf die Stockwerknummer eingestellt ist;\n\t2. Ob Punkte auf der Karte markiert sind;</string>
    <string name="exception_current_task_mode_not_support_response_task_during_task_executing">%1$s:\nDer Roboter unterstützt keine Antwort auf Aufgaben von mobilen Geräten während der Ausführung von Anruf-, Rückkehr- oder Heimkehr-Aufgaben</string>
    <string name="exception_decrypt_failed_please_repair">%1$s:\nDie Datenkonvertierung ist fehlgeschlagen. Bitte koppeln Sie das Gerät erneut mit dem Roboter</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_get_point">%1$s:\nDas Gerät ist offline und kann keine Punkte abrufen</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_start_task">%1$s:\nDas Gerät ist offline und kann die Aufgabe nicht starten</string>
    <string name="exception_emergency_stop_down_cannot_start_task">%1$s:\nDer Notstopp des Roboters wurde betätigt, die Aufgabe kann nicht gestartet werden</string>
    <string name="exception_executing_again_switch_opened_in_route_task">%1$s:\nEs wird derzeit eine Routen-Aufgabe ausgeführt und der Schalter für die wiederholte Ausführung von Routen-Aufgaben ist aktiviert. Daher kann auf diese Aufgabe nicht reagiert werden!</string>
    <string name="exception_get_route_failed">%1$s:\nDie Routenabfrage ist fehlgeschlagen. Überprüfen Sie, ob auf dem Roboter eine Route vorhanden ist und ob Punkte zur Route hinzugefügt wurden</string>
    <string name="exception_is_lifting">%1$s:\nDer Roboter führt gerade eine Hubaktion aus und kann die Aufgabe nicht ausführen. Bitte versuchen Sie es später erneut</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">%1$s:\nDie Datenanalyse ist fehlgeschlagen. Bitte überprüfen Sie, ob die von der mobilen App gesendeten Daten fehlerhaft sind</string>
    <string name="exception_last_task_abnormal_finish">%1$s:\nDie letzte Aufgabe wurde ungewöhnlich beendet und kann nicht auf diese Aufgabe reagieren. Bitte überprüfen Sie den Roboter und versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="exception_lift_model_not_reset">%1$s:\nEs wurde festgestellt, dass das Hubmodul des Roboters nicht zurückgesetzt wurde. Die Aufgabe kann nicht ausgeführt werden</string>
    <string name="exception_loaded_success_map_illegal">%1$s:\nDaten wurden erfolgreich geladen, aber der Kartenname ist ungültig. Bitte setzen Sie den Kartenname auf die entsprechende Stockwerknummer</string>
    <string name="exception_map_not_legal">%1$s:\nKarte %2$s ist ungültig:</string>
    <string name="exception_mapping">%1$s:\nDer Roboter befindet sich im Kartierungsmodus und kann keine Aufgaben ausführen. Bitte versuchen Sie es später erneut</string>
    <string name="exception_no_cache_points">%1$s:\nDie Abfrage der Punkte ist fehlgeschlagen. Beachten Sie bitte, dass im Online-Aufgabenmodus des Roboters lokale Punkte verwendet werden. Stellen Sie sicher, dass auf dem Roboter mindestens einmal Punkte abgerufen wurden</string>
    <string name="exception_no_enter_and_leave_point">Bitte kalibrieren Sie Punkte vom Typ [Wartepunkt] und [Ausstiegspunkt] am Aufzugseingang</string>
    <string name="exception_no_enter_point">Bitte kalibrieren Sie einen Punkt vom Typ [Wartepunkt] am Aufzugseingang</string>
    <string name="exception_no_inside_point">Bitte kalibrieren Sie einen Punkt vom Typ [Einsteigepunkt] im Aufzug</string>
    <string name="exception_no_leave_point">Bitte kalibrieren Sie einen Punkt vom Typ [Ausstiegspunkt] am Aufzugsausgang</string>
    <string name="exception_not_choose_charging_point_map">%1$s:\nEs wurde festgestellt, dass keine Karte ausgewählt wurde, die den Ladepunkt enthält. Bitte gehen Sie zum Roboter und wählen Sie eine Karte mit dem Ladepunkt aus, bevor Sie die Aufgabe starten</string>
    <string name="exception_not_choose_production_point_map">%1$s:\nEs wurde festgestellt, dass keine Karte ausgewählt wurde, die den Produktionspunkt enthält. Bitte gehen Sie zum Roboter und wählen Sie eine Karte mit dem Produktionspunkt aus, bevor Sie die Aufgabe starten</string>
    <string name="exception_not_find_map">%1$s:\nKeine gültigen Kartendaten gefunden. Bitte überprüfen Sie zuerst die Karte des Roboters.</string>
    <string name="exception_not_found_points">%1$s:\nDie folgenden Punkte konnten nicht gefunden werden: %2$s. Die Aufgabe kann nicht gestartet werden</string>
    <string name="exception_not_found_route">%1$s:\nDie Route wurde nicht gefunden, die Aufgabenausführung ist nicht möglich</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point">%1$s:\nEs wurden keine Ladepunkte markiert. Bitte markieren Sie die Punkte korrekt, bevor Sie die Aufgabe ausführen</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_and_product_point">%1$s:\nEs wurden keine Ladepunkte und Produktionspunkte markiert. Bitte markieren Sie die Punkte korrekt, bevor Sie die Aufgabe ausführen</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">%1$s:\nKein Ladepunkt im automatischen Routenmodus (Webseite - Markierungsseite) markiert. Um eine ordnungsgemäße Nutzung der automatischen Neupositionierungsfunktion des Roboters zu gewährleisten, markieren Sie bitte den Ladepunkt im automatischen Routenmodus an derselben Position wie im festen Routenmodus.</string>
    <string name="exception_not_mark_elevator_point">%1$s:\nFehlende Punkte auf Etage %2$s:</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">Eingangspunkt zum Aufzug nicht markiert</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">Punkt im Aufzug nicht markiert</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">Austiegspunkt aus dem Aufzug nicht markiert</string>
    <string name="exception_not_mark_path">%1$s:\nEs wurde festgestellt, dass in der aktuellen Karte keine festen Routen verbunden sind. Bitte überprüfen Sie die Karte</string>
    <string name="exception_not_mark_path_with_maps">%1$s:\nEs wurde festgestellt, dass in der Karte [%2$s] keine festen Routen verbunden sind. Bitte überprüfen Sie die Karte</string>
    <string name="exception_not_mark_point">%1$s:\nKeine gültigen Punkte markiert. Bitte markieren Sie die Punkte zuerst.</string>
    <string name="exception_not_mark_product_point">%1$s:\nProduktionspunkt nicht markiert. Bitte markieren Sie die Punkte korrekt, bevor Sie die Aufgabe beginnen.</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">Wartepunkt im Aufzug nicht markiert</string>
    <string name="exception_not_support_elevator_mode">%1$s:\nDer aktuelle Aufgabenmodus unterstützt keine Aufzugsteuerung</string>
    <string name="exception_param_error">%1$s:\nParameterfehler. Überprüfen Sie, ob die von der mobilen App gesendeten Daten den Spezifikationen entsprechen</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network">%1$s:\nBitte wählen Sie zuerst das interne Netzwerk aus.</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network_and_outside_network">%1$s:\nBitte wählen Sie zuerst das interne Netzwerk und das externe Netzwerk aus.</string>
    <string name="exception_please_choose_outside_network">%1$s:\nBitte wählen Sie zuerst das externe Netzwerk aus.</string>
    <string name="exception_power_low_cannot_start_task">%1$s:\nDie Batterie des Roboters ist zu schwach, um die Aufgabe zu starten</string>
    <string name="exception_robot_ac_charging">%1$s\nDer Roboter wird gerade über den Adapter aufgeladen und kann keine Aufgaben ausführen</string>
    <string name="exception_self_checking">%1$s, Der Roboter führt derzeit eine Selbstprüfung durch. Bitte warten Sie...</string>
    <string name="exception_task_executing">%1$s:\nDer Roboter führt bereits eine Aufgabe aus. Bitte warten Sie, bis der Roboter frei ist, um die Aufgabe erneut zu senden</string>
    <string name="exception_task_will_start">%1$s:\nDer Roboter bereitet sich darauf vor, eine andere Aufgabe auszuführen, und kann auf diese Aufgabe nicht reagieren. Bitte warten Sie, bis der Roboter frei ist, und senden Sie die Aufgabe erneut</string>
    <string name="exception_unbound_button">Ungebundenen Knopf: %1$s</string>
    <string name="text_auto_model">Automatischer Routen-Navigationsmodus</string>
    <string name="text_fix_model">Fester Routen-Navigationsmodus</string>
    <string name="text_start_task">%1$s:\nDer Roboter beginnt mit der Ausführung der Aufgabe</string>
    <string name="text_will_start_task">%1$s:\nDer Roboter wird die Aufgabe bald starten</string>
</resources>