<resources>
    <string name="exception_can_not_find_token">%1$s:\nไม่พบโทเค็น โปรดเชื่อมต่อใหม่</string>
    <string name="exception_cancel_manual">%1$s:\nงานถูกยกเลิกด้วยการดำเนินการด้วยมือ กรุณาอย่าดำเนินการหลายอย่างพร้อมกันบนหุ่นยนต์!</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">ตรวจพบว่าจำนวนจุดชาร์จที่ %1$s คือ %2$d เพื่อให้ฟังก์ชันการจัดตำแหน่งของเครื่องทำงานได้ถูกต้อง กรุณาลบจุดชาร์จที่เกินออก</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">%1$s:\nตรวจพบว่าตำแหน่งของจุดชาร์จที่กำหนดในโหมดเส้นทางอัตโนมัติ (หน้าเว็บ - หน้ากำหนดตำแหน่ง) และโหมดเส้นทางที่แน่นอน (หน้าหน้านำทาง) มีการเบี่ยงเบนมากเกินไป กรุณาแน่ใจว่าจุดชาร์จในทั้งสองโหมดอยู่ที่ตำแหน่งเดียวกันเพื่อให้ฟังก์ชันการจัดตำแหน่งเครื่องทำงานได้ถูกต้อง</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">ตรวจพบ %1$d จุดเข้ารถลิฟต์</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">ตรวจพบ %1$d จุดอยู่ในลิฟต์</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">ตรวจพบ %1$d จุดออกจากลิฟต์</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">ตรวจพบ %1$d จุดรอรถลิฟต์</string>
    <string name="exception_current_activity_not_support_online_task">%1$s:\nหน้าจอปัจจุบันของหุ่นยนต์ไม่รองรับงานออนไลน์ โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่าแอปพลิเคชันหุ่นยนต์อยู่ที่หน้าจอหลัก</string>
    <string name="exception_current_map_not_in_legal_map_list">%1$s:\nตรวจพบว่าแผนที่ที่กำลังใช้ปัจจุบันไม่สามารถใช้ได้ โปรดตรวจสอบ:\n\t1. ตั้งชื่อแผนที่ให้เป็นตัวเลขที่สอดคล้องกับชั้น;\n\t2. ตรวจสอบว่ามีการติดป้ายชนิดที่ทำเครื่องหมายไว้ในแผนที่หรือไม่;</string>
    <string name="exception_current_task_mode_not_support_response_task_during_task_executing">%1$s:\nในขณะที่หุ่นยนต์กำลังดำเนินการงานเรียก งานเติมแบต หรืองานคืนบ้าน ไม่รองรับการตอบสนองงานจากอุปกรณ์เคลื่อนที่</string>
    <string name="exception_decrypt_failed_please_repair">%1$s:\nการวิเคราะห์ข้อมูลล้มเหลว โปรดเชื่อมต่อใหม่กับหุ่นยนต์</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_get_point">%1$s:\nอุปกรณ์ออฟไลน์ ไม่สามารถรับจุดได้</string>
    <string name="exception_device_offline_cannot_start_task">%1$s:\nอุปกรณ์ออฟไลน์ ไม่สามารถเริ่มงานได้</string>
    <string name="exception_emergency_stop_down_cannot_start_task">%1$s:\nสวิตช์หยุดฉุกเฉินของหุ่นยนต์ถูกกดลง ไม่สามารถเริ่มงานได้</string>
    <string name="exception_executing_again_switch_opened_in_route_task">%1$s:\nกำลังดำเนินการงานเส้นทาง และสวิตช์งานเส้นทางถูกเปิดอยู่ ไม่สามารถตอบสนองงานนี้ได้!</string>
    <string name="exception_get_route_failed">%1$s:\nการรับเส้นทางล้มเหลว โปรดตรวจสอบว่ามีเส้นทางบนหุ่นยนต์และมีจุดที่เพิ่มไว้หรือไม่</string>
    <string name="exception_is_lifting">%1$s:\nหุ่นยนต์กำลังทำการยกขึ้น ไม่สามารถดำเนินการงานได้ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">%1$s:\nการวิเคราะห์ข้อมูลล้มเหลว โปรดตรวจสอบข้อมูลที่ส่งจากอุปกรณ์เคลื่อนที่ว่ามีประการหรือไม่</string>
    <string name="exception_last_task_abnormal_finish">%1$s:\nงานก่อนหน้าจบล้มเหลว ไม่สามารถตอบสนองงานนี้ได้ โปรดตรวจสอบหุ่นยนต์และลองใหม่</string>
    <string name="exception_lift_model_not_reset">%1$s:\nตรวจพบว่าโมดูลยกของหุ่นยนต์ไม่ได้รีเซ็ต ไม่สามารถดำเนินการงานได้</string>
    <string name="exception_loaded_success_map_illegal">%1$s:\nโหลดข้อมูลสำเร็จ ชื่อแผนที่ไม่ถูกต้อง โปรดตั้งชื่อแผนที่ให้เป็นตัวเลขที่สอดคล้องกับชั้น</string>
    <string name="exception_map_not_legal">%1$s:\nตรวจพบแผนที่ %2$s ไม่ถูกต้อง:</string>
    <string name="exception_mapping">%1$s:\nหุ่นยนต์อยู่ในโหมดการทำแผนที่ ไม่สามารถดำเนินการงานได้ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="exception_no_cache_points">%1$s:\nการรับจุดล้มเหลว โปรดทราบว่าโหมดงานออนไลน์ใช้จุดที่ถูกเก็บไว้ในหน่วยความจำภายในของหุ่นยนต์ โปรดตรวจสอบให้แน่ใจว่ามีการรับจุดอย่างน้อยหนึ่งครั้งบนหุ่นยนต์</string>
    <string name="exception_no_enter_and_leave_point">โปรดติดป้ายชนิด[จุดรอบคอก] และชนิด[จุดออกคอก] ที่ประตูลิฟท์</string>
    <string name="exception_no_enter_point">โปรดติดป้ายชนิด[จุดรอบคอก] ที่ประตูลิฟท์</string>
    <string name="exception_no_inside_point">โปรดติดป้ายชนิด[จุดเข้าลิฟท์] ในลิฟท์</string>
    <string name="exception_no_leave_point">โปรดติดป้ายชนิด[จุดออกคอก] ที่ประตูลิฟท์</string>
    <string name="exception_not_choose_charging_point_map">%1$s:\nตรวจพบว่ายังไม่ได้เลือกจุดชาร์จบนแผนที่ ไม่สามารถดำเนินการงานได้ โปรดเลือกแผนที่ที่มีจุดชาร์จบนหุ่นยนต์ก่อนที่จะเริ่มงาน</string>
    <string name="exception_not_choose_production_point_map">%1$s:\nตรวจพบว่ายังไม่ได้เลือกจุดผลิตบนแผนที่ ไม่สามารถดำเนินการงานได้ โปรดเลือกแผนที่ที่มีจุดผลิตบนหุ่นยนต์ก่อนที่จะเริ่มงาน</string>
    <string name="exception_not_find_map">%1$s:\nไม่พบข้อมูลแผนที่ที่ถูกต้อง กรุณาตรวจสอบแผนที่ของหุ่นยนต์ก่อน</string>
    <string name="exception_not_found_points">%1$s:\nไม่พบจุดต่อไปนี้: %2$s ไม่สามารถเริ่มงานได้</string>
    <string name="exception_not_found_route">%1$s:\nไม่พบเส้นทาง ไม่สามารถดำเนินการงานได้</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point">%1$s:\nยังไม่ได้ติดป้ายที่ชาร์จ โปรดติดป้ายที่ชาร์จให้ถูกต้องก่อนที่จะเริ่มดำเนินการ</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_and_product_point">%1$s:\nยังไม่ได้ติดป้ายที่ชาร์จและจุดผลิต โปรดติดป้ายที่ชาร์จและจุดผลิตให้ถูกต้องก่อนที่จะเริ่มดำเนินการ</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">%1$s:\nตรวจพบว่าไม่ได้กำหนดจุดชาร์จในโหมดเส้นทางอัตโนมัติ (หน้าเว็บ - หน้ากำหนดตำแหน่ง) เพื่อให้ฟังก์ชันการจัดตำแหน่งเครื่องทำงานได้ถูกต้อง กรุณากำหนดจุดชาร์จในโหมดเส้นทางอัตโนมัติโดยให้มีตำแหน่งเดียวกันกับโหมดเส้นทางที่แน่นอน</string>
    <string name="exception_not_mark_elevator_point">%1$s:\nตรวจพบจุดที่ขาดหายไปในชั้น %2$s:</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">ยังไม่ได้กำหนดจุดเข้ารถลิฟต์</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">ยังไม่ได้กำหนดจุดอยู่ในลิฟต์</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">ยังไม่ได้กำหนดจุดออกจากลิฟต์</string>
    <string name="exception_not_mark_path">%1$s:\nตรวจพบว่าในแผนที่ปัจจุบันไม่ได้เชื่อมเส้นทางที่แน่นอน โปรดตรวจสอบแผนที่</string>
    <string name="exception_not_mark_path_with_maps">%1$s:\nตรวจพบว่าในแผนที่[%2$s] ไม่ได้เชื่อมเส้นทางที่แน่นอน โปรดตรวจสอบแผนที่</string>
    <string name="exception_not_mark_point">%1$s:\nยังไม่ได้กำหนดจุดที่ถูกต้อง กรุณากำหนดจุดก่อน</string>
    <string name="exception_not_mark_product_point">%1$s:\nยังไม่ได้กำหนดจุดผลิตภัณฑ์ กรุณากำหนดจุดให้ถูกต้องก่อนเริ่มทำงาน</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">ยังไม่ได้กำหนดจุดรอรถลิฟต์</string>
    <string name="exception_not_support_elevator_mode">%1$s:\nโหมดงานปัจจุบันไม่รองรับการควบคุมลิฟท์</string>
    <string name="exception_param_error">%1$s:\nข้อผิดพลาดพารามิเตอร์ โปรดตรวจสอบข้อมูลที่ส่งจากอุปกรณ์เคลื่อนที่ว่าตรงตามมาตรฐานหรือไม่</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network">%1$s:\nโปรดเลือกเครือข่ายภายในก่อน</string>
    <string name="exception_please_choose_inside_network_and_outside_network">%1$s:\nโปรดเลือกเครือข่ายภายในและภายนอกก่อน</string>
    <string name="exception_please_choose_outside_network">%1$s:\nโปรดเลือกเครือข่ายภายนอกก่อน</string>
    <string name="exception_power_low_cannot_start_task">%1$s:\nพลังงานของหุ่นยนต์ต่ำเกินไป ไม่สามารถเริ่มงานได้</string>
    <string name="exception_robot_ac_charging">%1$s\nหุ่นยนต์กำลังใช้สายอแดปเตอร์ชาร์จ ไม่สามารถดำเนินการงานได้</string>
    <string name="exception_self_checking">%1$s, หุ่นยนต์กำลังทำการตรวจสอบตัวเอง โปรดรอสักครู่...</string>
    <string name="exception_task_executing">%1$s:\nหุ่นยนต์กำลังดำเนินการงาน โปรดรอให้หุ่นยนต์ว่างเพื่อส่งงานใหม่</string>
    <string name="exception_task_will_start">%1$s:\nหุ่นยนต์กำลังเตรียมทำงานอื่น ไม่สามารถตอบสนองงานนี้ได้ โปรดรอให้หุ่นยนต์ว่างและส่งงานใหม่</string>
    <string name="exception_unbound_button">ปุ่มที่ไม่ได้ผูก: %1$s</string>
    <string name="text_auto_model">โหมดนำทางเส้นทางอัตโนมัติ</string>
    <string name="text_fix_model">โหมดนำทางเส้นทางที่แน่นอน</string>
    <string name="text_start_task">%1$s:\nหุ่นยนต์เริ่มดำเนินการงาน</string>
    <string name="text_will_start_task">%1$s:\nหุ่นยนต์จะเริ่มงานในเร็ว ๆ นี้</string>
</resources>