<resources>
    <string name="exception_3d_error">Error de cámara 3D</string>
    <string name="exception_check_charge_point_count_error">Se detectó que el número de puntos de carga es %2$d en %1$s. Para asegurar la correcta reubicación de la máquina, elimine los puntos de carga adicionales.</string>
    <string name="exception_check_charge_point_position_error">Se detectó una desviación significativa en las posiciones de los puntos de carga entre el modo de ruta automática (página de calibración en la web) y el modo de ruta fija (página de rutas de navegación). Por favor, asegúrese de que los puntos de carga estén marcados en la misma posición en ambos modos para garantizar la correcta funcionalidad de reubicación de la máquina.</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_enter_elevator_point">Se han detectado %1$d puntos de entrada al ascensor</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_inside_elevator_point">Se han detectado %1$d puntos dentro del ascensor</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_leave_elevator_point">Se han detectado %1$d puntos de salida del ascensor</string>
    <string name="exception_check_more_than_one_waiting_elevator_point">Se han detectado %1$d puntos de espera del ascensor</string>
    <string name="exception_close_door_failed">Fallo al enviar el comando para cerrar la puerta</string>
    <string name="exception_close_door_failed_task_finished">Fallo al cerrar la puerta, tarea terminada. Por favor, revise el cableado de las puertas</string>
    <string name="exception_connect_mqtt_failed">La conexión MQTT ha agotado el tiempo, por favor verifique la red del robot.</string>
    <string name="exception_door_control_model_disconnected_task_finished">Módulo de control de puerta desconectado; fallo al reconectar; tarea terminada</string>
    <string name="exception_elevator_not_found">El robot no está vinculado a un ascensor. El personal debe verificar la plataforma de control del ascensor para confirmar la relación de vinculación entre el robot y el ascensor.</string>
    <string name="exception_elevator_offline">No se puede completar la asignación del ascensor debido a que la pasarela de control del ascensor está desconectada. Por favor siga estos pasos para solucionar el problema:\nPaso 1: Verifique que la pasarela de control del ascensor esté en línea y conectada correctamente a la plataforma de control del ascensor.\nPaso 2: Si el paso 1 no es el problema, por favor contacte al proveedor de la solución de la plataforma de control del ascensor para obtener soporte.</string>
    <string name="exception_get_thing_id_failed">Fallo al obtener la ID de la instancia, por favor verifique si el robot está correctamente vinculado al ascensor en la plataforma de control del ascensor.</string>
    <string name="exception_imu_error">Error de IMU, por favor contacte al personal técnico</string>
    <string name="exception_json_syntax_exception">Fallo al analizar la respuesta de la solicitud del ascensor, por favor contacte al personal para investigar.</string>
    <string name="exception_laser_error">Error de láser, por favor contacte al personal técnico</string>
    <string name="exception_map_not_legal">Mapa %1$s ilegal:</string>
    <string name="exception_navigation_to_enter_elevator_point_timeout">Tiempo de espera para llegar al punto de entrada al ascensor, fallo al cancelar la tarea del ascensor</string>
    <string name="exception_navigation_to_leave_elevator_point_timeout">Tiempo de espera al ir al punto de salida del elevador, tarea terminada</string>
    <string name="exception_navigation_to_leave_elevator_point_timeout_and_cancel_take_elevator_task_failed">Tiempo de espera al ir al punto de salida del elevador, fallo al cancelar la tarea de elevador, tarea terminada</string>
    <string name="exception_navigation_to_take_elevator_point_timeout">Tiempo de espera al ir al punto de elevador, tarea terminada</string>
    <string name="exception_navigation_to_take_elevator_point_timeout_and_cancel_take_elevator_task_failed">Tiempo de espera al ir al punto de elevador, fallo al cancelar la tarea de elevador, tarea terminada</string>
    <string name="exception_no_elevator_available">No se encontró un ascensor adecuado para el robot. Recomendamos seguir estos pasos para solucionar el problema:\nPaso 1: El personal debe iniciar sesión en la plataforma de control del ascensor para asegurarse de que el robot de control del ascensor esté vinculado al ascensor y de que la pasarela de control del ascensor esté vinculada al ascensor.\nPaso 2: Confirme que la configuración de los niveles de piso mínimo y máximo en la plataforma de control del ascensor coincida con la realidad.\nPaso 3: Si los pasos 1 y 2 no resuelven el problema, por favor contacte al proveedor de la solución de la plataforma de control del ascensor para obtener soporte.</string>
    <string name="exception_not_mark_charge_point_in_mark_point_page">Se detectó que el punto de carga no está calibrado en el modo de ruta automática (página de calibración en la web). Por favor, calibre el punto de carga en el modo de ruta automática en la misma ubicación que en el modo de ruta fija para garantizar la correcta funcionalidad de reubicación automática de la máquina.</string>
    <string name="exception_not_mark_enter_elevator_point">Punto de entrada al ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_mark_inside_elevator_point">Punto dentro del ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_mark_leave_elevator_point">Punto de salida del ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_not_mark_waiting_elevator_point">Punto de espera del ascensor no marcado</string>
    <string name="exception_open_door_failed">Fallo al enviar el comando para abrir la puerta</string>
    <string name="exception_open_door_failed_task_finished">Fallo al abrir la puerta, tarea terminada. Por favor, revise el cableado del módulo de control de puertas</string>
    <string name="exception_parse_mqtt_host_failed">Fallo al analizar el host de MQTT, por favor contacte al personal.</string>
    <string name="exception_request_io_exception">Fallo en la solicitud del ascensor, por favor verifique la red del robot.</string>
    <string name="exception_response_body_null">Error en la solicitud del ascensor, por favor contacte al personal para investigar.</string>
    <string name="exception_ros_error">Error en el sistema ROS, por favor, contacte al personal técnico</string>
    <string name="exception_speedometer_error">Error del velocímetro, por favor contacte al personal técnico</string>
    <string name="exception_subscribe_failed">Fallo al suscribirse a MQTT, por favor contacte al personal para investigar.</string>
    <string name="exception_thing_not_online">Puerta de control del ascensor fuera de línea, por favor contacte con el soporte técnico para resolverlo.</string>
    <string name="exception_unknown_exception">Fallo en la solicitud del ascensor, por favor contacte al personal para investigar.</string>
    <string name="exception_waiting_elevator_timeout">Tiempo de espera para el ascensor agotado, por favor contacte al personal para obtener ayuda</string>
    <string name="text_ac_charging">Cargando CA</string>
    <string name="text_add_point">Agregar punto de ruta</string>
    <string name="text_after_work_time">Hora de salida: %1$s</string>
    <string name="text_agv_dock_failed">Fallo en la navegación durante el acoplamiento del AGV</string>
    <string name="text_air_shower_door_count_down_time_must_longer_than_three">El tiempo de espera de la puerta de aire no puede ser menor a 3 segundos</string>
    <string name="text_air_shower_door_count_down_time_setting">Configuración del tiempo de permanencia en la puerta de la ducha de aire.</string>
    <string name="text_alias_input_type">La longitud del alias no puede ser menor a 5 caracteres, puedes ingresar caracteres chinos, letras, números, -, y _</string>
    <string name="text_alias_setting">Configuración de alias</string>
    <string name="text_already_binding_point">Punto ya vinculado.</string>
    <string name="text_already_exit_calling_pairing">Modo de emparejamiento ya salido</string>
    <string name="text_already_through_door_and_count_down">Ya pasó por la puerta: %1$s, el conteo regresivo terminará antes de continuar la tarea.</string>
    <string name="text_android_ip">IP de Android: %1$s</string>
    <string name="text_android_wifi">WiFi de Android: %1$s</string>
    <string name="text_android_wifi_connect_success">Conexión de red de Android establecida correctamente. ¿Conectar a WiFi de ROS?</string>
    <string name="text_android_wifi_connect_time_out">Tiempo de espera agotado para la conexión de red de Android</string>
    <string name="text_anti_collision_strip_switch">Interruptor de tira anti-colisión</string>
    <string name="text_apk_file_not_exist">No se encuentra el paquete de actualización, fallo en la actualización</string>
    <string name="text_apk_info">Información del paquete de actualización:</string>
    <string name="text_app_id_error_cannot_check_upgrade">Error en el ID de la aplicación, no se puede buscar actualizaciones</string>
    <string name="text_app_ver">Versión de la aplicación: %1$s</string>
    <string name="text_app_version">Versión de la aplicación</string>
    <string name="text_application_crash">La aplicación ha fallado</string>
    <string name="text_application_upgrade">Actualización de la aplicación</string>
    <string name="text_apply_default_map_failed">Error al establecer el piso predeterminado:\n</string>
    <string name="text_arrive_at_door_back">Llegó a la parte trasera de la puerta %1$s, cerrando la puerta...</string>
    <string name="text_arrive_at_door_front">Llegó a la parte frontal de la puerta %1$s, abriendo la puerta...</string>
    <string name="text_arrived">Llegado: %1$s</string>
    <string name="text_auto_charge_level_must_bigger_than_working_power_level">El nivel de carga automática debe ser al menos un 10% menor que el nivel de trabajo automático</string>
    <string name="text_auto_lift_down">Elevación automática hacia abajo</string>
    <string name="text_auto_lift_up">Elevación automática hacia arriba</string>
    <string name="text_auto_model">Modo de navegación automática</string>
    <string name="text_auto_work_setting">Nivel automático de trabajo</string>
    <string name="text_back">Atrás</string>
    <string name="text_backgroud_music_file_corrupted">El archivo de música de fondo está dañado</string>
    <string name="text_background_download">Descarga en segundo plano</string>
    <string name="text_basic_setting">Configuración básica</string>
    <string name="text_behind">Detrás:</string>
    <string name="text_bind">Iniciar vinculación</string>
    <string name="text_bind_failed">Vinculación fallida: %1$s</string>
    <string name="text_bind_success">Vinculación exitosa</string>
    <string name="text_brightness_setting">Brillo de la pantalla</string>
    <string name="text_button_num">Número de botón.</string>
    <string name="text_call_elevator">Llamando al ascensor</string>
    <string name="text_call_elevator_inside_success">Llamada al ascensor desde el interior exitosa, esperando a que el ascensor llegue al piso objetivo</string>
    <string name="text_call_elevator_now">Llamar al ascensor ahora</string>
    <string name="text_call_elevator_success">Llamada al ascensor exitosa, esperando a que el ascensor llegue</string>
    <string name="text_calling_bind">Modo de tarea de llamada</string>
    <string name="text_calling_cache_time">Tiempo de caché del punto de llamada (en minutos)</string>
    <string name="text_calling_config">Configuración del módulo de llamadas</string>
    <string name="text_calling_count">Número de llamadas</string>
    <string name="text_calling_key_same">La clave ya existe, no es necesario guardarla nuevamente</string>
    <string name="text_calling_key_setting">Configuración de clave</string>
    <string name="text_calling_model_reconnect_failed">Fallo al reconectar el módulo de llamada; por favor, vuelva a conectar el módulo y reinicie la aplicación</string>
    <string name="text_calling_model_reconnect_success">Reconexión del módulo de llamada exitosa</string>
    <string name="text_calling_model_reconnecting">Se detectó que el módulo de llamada está desconectado; reconectando</string>
    <string name="text_calling_pairing">Configuración de emparejamiento</string>
    <string name="text_calling_points">Lista de llamadas</string>
    <string name="text_calling_waiting_time">Tiempo de espera en el punto de llamada (en segundos)</string>
    <string name="text_cancel">Cancelar</string>
    <string name="text_cancel_recycle">Cancelar tarea</string>
    <string name="text_cannot_arrive_this_target">No se puede llegar al destino, por favor verifique si la configuración de la ruta es razonable</string>
    <string name="text_cannot_dock_when_charging">Se detectó que el robot está cargando, no se puede acoplar la pila de carga</string>
    <string name="text_cannot_dock_when_emergency_button_down">Se detectó que el botón de emergencia está presionado, no se puede acoplar la pila de carga</string>
    <string name="text_cannot_pause_during_lifting">No se puede pausar la tarea durante la elevación</string>
    <string name="text_cannot_pause_during_qrcode_navigation">No se puede pausar la tarea durante la navegación con código QR</string>
    <string name="text_cannot_pause_during_switch_map">Cambiando de mapa, no se puede pausar la tarea</string>
    <string name="text_cannot_pause_during_take_elevator">No toque la pantalla mientras el robot está tomando el ascensor.</string>
    <string name="text_cannot_pause_during_through_door">Pasando por la zona de la puerta, no se puede pausar la tarea</string>
    <string name="text_cannot_switch_map_during_task_executing">Se ha detectado un cambio de mapa, tarea terminada</string>
    <string name="text_change">Cambiar</string>
    <string name="text_changing_map">Cambiando de mapa, por favor espere...</string>
    <string name="text_charging_pile_map_setting">Configuración del mapa de la estación de carga</string>
    <string name="text_check_altitude_moving">Se detectó que el movimiento del módulo de control de elevación no se completó la última vez. Por favor, haga clic en el botón de confirmación para restablecer el módulo de control de elevación</string>
    <string name="text_check_altitude_moving_click_confirm_to_continue">Se detectó que la última acción del módulo de elevación no se completó. Por favor, haga clic en el botón de confirmación para completar la acción anterior.</string>
    <string name="text_check_altitude_up">Se detectó que el módulo de control de elevación se levantó. Por favor, haga clic en el botón de confirmación para restablecer el módulo de control de elevación</string>
    <string name="text_check_apply_map_please_reload_points">Se ha detectado un cambio de mapa, por favor verifique la posición de la máquina y vuelva a cargar los puntos</string>
    <string name="text_check_can_not_leave_elevator">No se puede generar la ruta de salida del ascensor, intente de nuevo después de que finalice la cuenta regresiva</string>
    <string name="text_check_first_and_last_lift_point_has_same_action">Se detectó que el primer y el último punto de elevación en la tarea tienen la misma acción; no se puede configurar el fin de la tarea para reiniciar el recorrido o el bucle de tareas</string>
    <string name="text_check_lifting">Se detectó que la acción de elevación anterior no se completó; por favor, complete la acción de elevación primero</string>
    <string name="text_check_map_list">Verificando mapas, por favor espere...</string>
    <string name="text_check_not_connect_network_cannot_take_elevator">Se detectó que la red de Android no está conectada, no se puede tomar el ascensor, tarea terminada</string>
    <string name="text_check_not_connect_to_outside_network_cannot_take_elevator">Se detectó que Android no está conectado a la red exterior configurada, no se puede tomar el ascensor, tarea terminada</string>
    <string name="text_check_not_input_alias_will_use_hostname">No se ha detectado entrada de alias, hacer clic en el botón [Confirmar] usará el ID del robot como alias.</string>
    <string name="text_check_not_open_waiting_time">El interruptor de cuenta atrás de permanencia en punto no está abierto, no se puede configurar el tiempo de espera.</string>
    <string name="text_check_not_open_waiting_time_cannot_set_play_arrived_tip_time">Se detectó que el interruptor de cuenta regresiva de parada no está activado, no se puede configurar el tiempo de reproducción del aviso de llegada</string>
    <string name="text_check_only_one_lift_point">Se detectó solo un punto de elevación; no se puede configurar el fin de la tarea para reiniciar el recorrido o el bucle de tareas</string>
    <string name="text_check_open_manual_lift_down_but_lift_model_is_up">Por favor, haga clic primero en el botón de elevación hacia arriba</string>
    <string name="text_check_open_manual_lift_up_but_lift_model_is_down">Por favor, haga clic primero en el botón de elevación hacia abajo</string>
    <string name="text_check_other_robot_take_elevator">Se ha detectado que otro robot está usando el ascensor, intente de nuevo después de que finalice la cuenta regresiva</string>
    <string name="text_check_point_lift_down_but_lift_model_already_down">El punto %1$s está configurado para elevar hacia abajo, pero el módulo de elevación ya está en la posición baja; no se puede comenzar la tarea</string>
    <string name="text_check_point_lift_up_but_lift_model_already_up">El punto %1$s está configurado para elevar hacia arriba, pero el módulo de elevación ya está en la posición alta; no se puede comenzar la tarea</string>
    <string name="text_check_position_error">Se detectó un error en la posición del robot, por favor verifique la localización del robot</string>
    <string name="text_check_sensor_state_error_cannot_use_application">Se ha detectado un estado anormal en el sensor, %1$s. No se puede usar esta aplicación. Por favor, contacta al soporte técnico para resolver el problema y reiniciar la aplicación.</string>
    <string name="text_check_time_out_error">La autoverificación falló, tiempo de espera sin detectar el inicio de ROS. Por favor, verifica la posición del robot antes de usarlo.</string>
    <string name="text_check_update">Buscar actualizaciones</string>
    <string name="text_check_version_already_last">Ya es la última versión</string>
    <string name="text_check_waiting_time_too_short_cannot_set_play_arrived_time">Se detectó que la cuenta regresiva de la parada es demasiado corta, no se puede configurar el tiempo de reproducción del aviso de llegada</string>
    <string name="text_check_wheel_state_error_cannot_use_application">Se ha detectado un estado anormal en las ruedas, código de error: %1$s. No se puede usar esta aplicación. Por favor, contacta al soporte técnico para resolver el problema y reiniciar la aplicación.</string>
    <string name="text_checking_application_version">Comprobando actualización, por favor espera...</string>
    <string name="text_checking_path_to_elevator">Comprobando si se puede acceder al ascensor</string>
    <string name="text_choose">Elegir</string>
    <string name="text_choose_default_map_success">Mapa predeterminado establecido con éxito</string>
    <string name="text_choose_robot_type">Elija el tipo de robot</string>
    <string name="text_clean">Limpiar.</string>
    <string name="text_clear">Limpiar</string>
    <string name="text_clear_all_points_after_confirm">Después de cambiar el modo de navegación, es necesario recargar la información de los puntos. ¿Desea cambiar el modo de navegación?</string>
    <string name="text_click_confirm_to_lift_down">Haz clic en el botón de confirmación para bajar</string>
    <string name="text_click_confirm_to_lift_up">Haz clic en el botón de confirmación para levantar</string>
    <string name="text_click_too_fast">¡Haga clic demasiado rápido!</string>
    <string name="text_close">Cerrar</string>
    <string name="text_close_door">Cerrar puerta.</string>
    <string name="text_close_door_setting">Modo de cierre de puertas</string>
    <string name="text_close_door_test_cmd_send_success">Comando de cierre de puerta enviado con éxito: %1$d</string>
    <string name="text_close_door_test_success">Cierre de puerta exitoso.</string>
    <string name="text_close_lift_control">Cerrar control de elevación</string>
    <string name="text_closed">Cerrado</string>
    <string name="text_communicate_failed_with_ros">La comunicación con el sistema de navegación ha fallado. Por favor, salga de la aplicación y verifique si la interfaz está correctamente conectada</string>
    <string name="text_communication_method">Método de comunicación</string>
    <string name="text_confirm">Confirmar</string>
    <string name="text_confirm_clear_all_points">¿Confirma que desea eliminar todos los puntos?</string>
    <string name="text_confirm_delete_bound_info_item">Por favor, confirme si desea eliminar la información vinculada del botón %1$s?</string>
    <string name="text_confirm_only_exit_route_attributes_edit">Salir en esta ocasión no guardará los cambios. ¿Desea salir de la configuración de la ruta?</string>
    <string name="text_confirm_to_cancel_download">¿Confirmas que deseas cancelar la descarga?</string>
    <string name="text_confirm_to_delete_point">Por favor, confirme si desea eliminar el punto: %1$s?</string>
    <string name="text_connect_ros_wifi_first">La conexión de red de Android ha agotado el tiempo. ¿Desea intentar conectarse primero al WiFi de ROS?</string>
    <string name="text_continue_task">Continuar tarea</string>
    <string name="text_count_down_and_manual_lift_cannot_both_open_if_open_count_down">La cuenta regresiva en el punto y el control manual del ascensor no pueden abrirse al mismo tiempo. ¿Desea abrir la cuenta regresiva en el punto?</string>
    <string name="text_create_pairing_info_failed">Error al generar la información de emparejamiento</string>
    <string name="text_create_qrcode_failed">Error al crear el código QR</string>
    <string name="text_create_token_and_save_key_failed">Error al guardar la clave</string>
    <string name="text_current_android_wifi">Conexión actual de Android: %1$s</string>
    <string name="text_current_android_wlan_status">Estado de la red del sistema Android</string>
    <string name="text_current_map">Mapa actual: %1$s</string>
    <string name="text_current_map_no_target_point">No hay puntos en el mapa actual que puedan ejecutar tareas</string>
    <string name="text_current_map_not_in_legal_map_list">El mapa actual no está disponible, por favor verifique:\n\t1. Si el nombre del mapa está configurado como el número de piso;\n\t2. Si el mapa tiene puntos calibrados;</string>
    <string name="text_current_navigation_wlan_status">Estado de la red del sistema de navegación</string>
    <string name="text_current_point">Punto actual: %1$s</string>
    <string name="text_current_ros_wifi">Conexión actual de navegación: %1$s</string>
    <string name="text_default_production_point_setting">Configuración predeterminada del punto de producción</string>
    <string name="text_default_route_name">ruta_%1$d</string>
    <string name="text_delete_all">Eliminar todas las teclas</string>
    <string name="text_delete_failed">Eliminación fallida: %1$s</string>
    <string name="text_delete_success">Eliminación exitosa</string>
    <string name="text_delivery_point">Punto de entrega</string>
    <string name="text_delivery_type">Punto de entrega</string>
    <string name="text_do_not_apply_map_repeatedly">Por favor, no seleccione el mapa actual</string>
    <string name="text_do_not_play_background_music">No reproducir</string>
    <string name="text_dock_charging_pile">Acoplar la pila de carga</string>
    <string name="text_docking">Atraque con la estación de carga</string>
    <string name="text_door_control_mode">Modo de Control de Puertas</string>
    <string name="text_door_control_model_reconnect_failed">Fallo al reconectar el módulo de control de puerta; por favor, vuelva a conectar el módulo y reinicie la aplicación</string>
    <string name="text_door_control_model_reconnect_success">Reconexión del módulo de control de puerta exitosa</string>
    <string name="text_door_control_model_reconnecting">Se detectó que el módulo de control de puerta está desconectado; reconectando</string>
    <string name="text_door_control_serial_port_disconnect">Puerto serie de control de puerta desconectado; fallo al reconectar</string>
    <string name="text_door_control_serial_port_open_failed">Fallo al abrir el puerto serial de control de puertas, tarea finalizada. Por favor verifique si hay una conexión con la etiqueta de control de puertas.</string>
    <string name="text_door_control_setting">Ajustes de Control de Puertas</string>
    <string name="text_door_control_test">Prueba de control de puertas.</string>
    <string name="text_door_control_test_log">Registro de pruebas de control de puertas.</string>
    <string name="text_double_door">Puerta de doble dirección</string>
    <string name="text_double_network">Red Dual</string>
    <string name="text_download">Descargar</string>
    <string name="text_download_failed">La descarga falló, por favor vuelva a intentarlo</string>
    <string name="text_download_failed_file_not_exist">Error en la descarga, el archivo no existe</string>
    <string name="text_download_failed_with_message_">Error en la descarga, mensaje de error: %1$s</string>
    <string name="text_download_process">Progreso de descarga: %1$s</string>
    <string name="text_download_success">Descarga completada</string>
    <string name="text_downloaded">Descargado</string>
    <string name="text_downloading">En descarga</string>
    <string name="text_drop_during_through_door">Se activó la función de anticaída al pasar por el área de control de puertas, tarea cancelada.</string>
    <string name="text_elevator_arrive_current_floor">El ascensor ha llegado a este piso, ingrese al ascensor</string>
    <string name="text_elevator_arrive_target_floor">El ascensor ha llegado al piso %1$s, salga del ascensor</string>
    <string name="text_elevator_door_direction_switch">Selección de la dirección de apertura de la puerta del ascensor</string>
    <string name="text_elevator_mode">Modo de Control de Ascensor</string>
    <string name="text_elevator_setting">Configuración de Control de Ascensor</string>
    <string name="text_elevator_unreachable_retry_time_interval">Intervalo de reintento para generación de ruta de ascensor inalcanzable (unidad: minutos)</string>
    <string name="text_emergency_stop_on">Se ha presionado el botón de parada de emergencia, el robot no puede moverse.\nPara reanudar la operación, gire y suelte el botón de parada de emergencia</string>
    <string name="text_emergency_stop_on_task_finish">Se ha presionado el botón de parada de emergencia, la tarea se ha terminado de forma forzada</string>
    <string name="text_enable_encounter_obstacle_prompt">Habilitar avisos de evasión de obstáculos</string>
    <string name="text_encounter_obstacle_prompt">Aviso de evasión de obstáculos</string>
    <string name="text_enter_and_leave_elevator_detection_count">Número de detecciones para generación de ruta de entrada y salida del ascensor</string>
    <string name="text_enter_and_leave_elevator_detection_switch">Interruptor para detección de generación de ruta de entrada y salida del ascensor</string>
    <string name="text_enter_calling_config">Cargando configuración de llamadas...</string>
    <string name="text_enter_elevator_go_to_target_floor">Está dentro del ascensor, dirigiéndose al piso %1$s</string>
    <string name="text_enter_multicast_group_failed">Error al unirse al grupo de multidifusión, por favor verifica tu red.</string>
    <string name="text_exit">Salir</string>
    <string name="text_exit_app">¿Salir de la aplicación?</string>
    <string name="text_exit_application">Salir de la aplicación</string>
    <string name="text_exit_calling_pairing">Salir del modo de emparejamiento</string>
    <string name="text_file_size_">Tamaño del archivo: %1$s</string>
    <string name="text_filter_not_exist_points">Se han detectado los siguientes puntos que ya no existen en el mapa: %1$s. Por favor, revise el mapa o modifique la tarea de ruta</string>
    <string name="text_finish_task">Terminar Tarea</string>
    <string name="text_first_calling_time">Hora de la primera llamada</string>
    <string name="text_fix_model">Modo de navegación con ruta fija</string>
    <string name="text_floor_with_point">%1$s piso %2$s</string>
    <string name="text_forward">Adelante</string>
    <string name="text_front">Frente:</string>
    <string name="text_generate_path_to_enter_elevator_failed">Fallo al generar la ruta de entrada al ascensor, intente de nuevo después de que finalice la cuenta regresiva</string>
    <string name="text_get_apk_info_failed_unknown_exception">Error al obtener la información del paquete de actualización, excepción desconocida: %1$s</string>
    <string name="text_get_apk_info_failed_with_message_">Error al obtener la información del paquete de actualización, mensaje de error: %1$s</string>
    <string name="text_get_key_failed">No se pudo encontrar el número correspondiente a la tecla: %1$s</string>
    <string name="text_get_map_name_failed">Error al cambiar el mapa, no se pudo obtener el nombre del mapa, tarea terminada.</string>
    <string name="text_get_route_failed">No se pudo consultar la información de la ruta. Por favor, contacte con el soporte técnico. Detalles del error: %1$s</string>
    <string name="text_go_to_next">Ir al siguiente punto</string>
    <string name="text_going_to">Yendo a</string>
    <string name="text_going_to_charge_for_low_power">Batería baja, se dirigirá a la estación de carga en %1$d segundos</string>
    <string name="text_going_to_target_point">Yendo a: %1$s</string>
    <string name="text_goto_charging_pile_speed">Velocidad para llegar a la estación de carga (m/s)</string>
    <string name="text_goto_production_point_speed">Velocidad para llegar al punto de producción (m/s)</string>
    <string name="text_hours">Horas</string>
    <string name="text_hours_later">%1$d horas</string>
    <string name="text_if_delete_all_calling_points">¿Deseas borrar todas las tareas de llamadas?</string>
    <string name="text_if_delete_route">¿Desea eliminar la ruta: %1$s?</string>
    <string name="text_init_charging_point">Consultando la ubicación de la estación de carga, por favor espere...</string>
    <string name="text_init_product_point">Consultando la ubicación del punto de producto, por favor espere...</string>
    <string name="text_input_try_listen_text_content">Por favor, ingrese el contenido de texto</string>
    <string name="text_inside_network_setting">Configuración de Red Interior</string>
    <string name="text_installed">Instalado</string>
    <string name="text_insufficient_permission_detail">Permisos insuficientes. Por favor, otorgue los permisos necesarios.</string>
    <string name="text_is_delete_key">Si se debe eliminar la clave</string>
    <string name="text_is_delete_route">Eliminando ruta, por favor espere...</string>
    <string name="text_is_lifting">Se está realizando la acción de elevación, por favor, no se mueva ni opere el robot</string>
    <string name="text_is_saving">Guardando, por favor espere...</string>
    <string name="text_key_pressed">Tecla presionada: %1$s</string>
    <string name="text_label_code_navigation_failed">La navegación de código de etiqueta ha fallado, reintentando</string>
    <string name="text_language_setting">Configuración de idioma</string>
    <string name="text_last_calling_time">Hora de la última llamada</string>
    <string name="text_leave_elevator_ack_failed">Fallo al responder al salir del ascensor</string>
    <string name="text_left">Izquierda:</string>
    <string name="text_length">Longitud:</string>
    <string name="text_lidar_width">Ancho del LIDAR (Unidad: Metros)</string>
    <string name="text_lift_action_setting">Configuración de acción de elevación</string>
    <string name="text_lift_down">Ascensor en posición baja</string>
    <string name="text_lift_model_already_down">El módulo de control de elevación ya se encuentra en la posición baja</string>
    <string name="text_lift_model_already_up">El módulo de control de elevación ya se encuentra en la posición alta</string>
    <string name="text_lift_switch">Interruptor del ascensor</string>
    <string name="text_lift_up">Ascensor en posición alta</string>
    <string name="text_load_map_failed">Error al cargar el mapa</string>
    <string name="text_loaded_failed_and_local_data_empty">Fallo al cargar datos de red, los datos locales están vacíos, por favor verifique la conexión de red e intente de nuevo</string>
    <string name="text_loaded_failed_use_local_data_but_no_valid_agv_point">Error al cargar los datos de la red, y no se encontraron datos de puntos válidos de AGV en los datos locales. Por favor, verifique la conexión de red y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="text_loaded_qrcode_points_success_with_no_data">Los datos de puntos del código QR están vacíos, por favor verifique si los puntos están configurados correctamente e intente de nuevo</string>
    <string name="text_loaded_success_but_no_valid_agv_point">Datos cargados con éxito, pero no se encontraron datos de puntos válidos de AGV. Por favor, verifique si el punto está vinculado al código QR.</string>
    <string name="text_loaded_success_map_illegal">Datos cargados exitosamente, el nombre del mapa es inválido, por favor establezca el nombre del mapa como el número de piso correspondiente</string>
    <string name="text_loaded_success_not_mark_point">Se detectaron puntos en el mapa que no están calibrados, por favor marque los puntos correctamente antes de establecer el piso predeterminado</string>
    <string name="text_loaded_success_with_no_data">Datos cargados con éxito, los datos están vacíos</string>
    <string name="text_loading_background_music">Obteniendo música de fondo, por favor más tarde</string>
    <string name="text_loading_map_list">Cargando lista de mapas, por favor espere...</string>
    <string name="text_local_map_data_load_success_but_empty">Error al cargar los datos del mapa, y los datos locales del mapa están vacíos. Por favor, verifique la conexión de red y vuelva a intentarlo.</string>
    <string name="text_local_map_data_load_success_but_no_valid_map">Error al cargar los datos del mapa, utilizando datos almacenados en caché localmente, pero no se encontró un mapa válido. Por favor, verifique:\n1. Si la conexión de red es normal;\n2. Si el alias del mapa está configurado correctamente;\n3. Si hay puntos necesarios para la calibración del ascensor;\n4. Si existen puntos y rutas válidos en el mapa;</string>
    <string name="text_locate_finish">Localización completada</string>
    <string name="text_location_exception">La ubicación actual es anormal</string>
    <string name="text_low_power_setting">Configuración de batería baja</string>
    <string name="text_manual_lift_and_count_down_cannot_both_open_if_open_manual_lift">El control manual del ascensor y la cuenta regresiva en el punto no pueden abrirse al mismo tiempo. ¿Desea abrir el control manual del ascensor?</string>
    <string name="text_manual_lift_control">Control manual del ascensor</string>
    <string name="text_manual_lift_down">Elevación manual hacia abajo</string>
    <string name="text_manual_lift_up">Elevación manual hacia arriba</string>
    <string name="text_many_production_point">Múltiples puntos de producción</string>
    <string name="text_map_data_load_success_but_empty">Los datos del mapa se cargaron con éxito, pero el mapa está vacío. Por favor, verifique si se ha creado un mapa en ROS.</string>
    <string name="text_map_data_load_success_but_no_valid_map">Los datos del mapa se cargaron con éxito, pero no se encontró un mapa válido. Por favor, verifique:\n1. Si el alias del mapa está configurado correctamente;\n2. Si hay puntos necesarios para la calibración del ascensor;\n3. Si existen puntos y rutas válidos en el mapa;</string>
    <string name="text_map_load_empty">La lista de mapas está vacía</string>
    <string name="text_map_load_failed">Fallo al cargar el mapa, por favor verifique la red</string>
    <string name="text_map_load_illegal">Carga de mapa exitosa, el nombre del mapa es inválido, por favor establezca el nombre del mapa como el número de piso correspondiente</string>
    <string name="text_minutes">Minutos</string>
    <string name="text_minutes_later">%1$d minutos</string>
    <string name="text_mode_calling">Modo de llamada</string>
    <string name="text_mode_charge">Modo de carga</string>
    <string name="text_mode_edit">Modo de edición</string>
    <string name="text_mode_normal">Modo normal</string>
    <string name="text_mode_qrcode">Modo de código QR</string>
    <string name="text_mode_return">Modo de regreso</string>
    <string name="text_mode_route">Modo de ruta</string>
    <string name="text_mode_setting">Configuración de modo</string>
    <string name="text_mode_task">Modo de tarea</string>
    <string name="text_music_choose">Elegir música</string>
    <string name="text_music_play">Música de fondo</string>
    <string name="text_name_">Nombre: %1$s</string>
    <string name="text_navigation_after_close_door">Cierre la puerta primero, luego navegue.</string>
    <string name="text_navigation_direct">Navegación directa</string>
    <string name="text_navigation_direction">Dirección de navegación del código QR</string>
    <string name="text_navigation_model_setting">Configuración del modo de navegación</string>
    <string name="text_navigation_version">Versión de navegación</string>
    <string name="text_network_setting">Configuración de Red</string>
    <string name="text_next_point_lift_action_is_lift_down">El siguiente punto %1$s está configurado para elevar hacia abajo, no se puede configurar el punto actual para elevar hacia abajo</string>
    <string name="text_next_point_lift_action_is_lift_up">El siguiente punto %1$s está configurado para elevar hacia arriba, no se puede configurar el punto actual para elevar hacia arriba</string>
    <string name="text_next_step">Siguiente paso</string>
    <string name="text_no_qrcode_data">No se reconocieron datos del código QR.</string>
    <string name="text_no_select">No hay opciones</string>
    <string name="text_not_choose_point">No se seleccionó ningún punto.</string>
    <string name="text_not_connected">No conectado</string>
    <string name="text_not_found_qrcode_task_finish">No se encontró la conexión del código QR. Tarea finalizada</string>
    <string name="text_not_found_serial_device">Dispositivo serie no encontrado</string>
    <string name="text_not_installed">No instalado</string>
    <string name="text_not_mark_charge_point">Estación de carga no calibrada</string>
    <string name="text_not_mark_charge_point_and_product_point">Estación de carga y punto de producto no calibrados</string>
    <string name="text_not_mark_path">Se detectó que en el mapa actual no hay rutas fijas conectadas. Por favor, verifique el mapa.</string>
    <string name="text_not_mark_product_point">Punto de producto no calibrado</string>
    <string name="text_not_select_point">No se seleccionó ningún punto.</string>
    <string name="text_now_floor">Piso Actual: %1$s</string>
    <string name="text_object_detection_time">Tiempo de detección de objetos (unidad: segundos)</string>
    <string name="text_only_exit">Solo salir</string>
    <string name="text_only_one_production_point">Un solo punto de producción</string>
    <string name="text_open">Abrir</string>
    <string name="text_open_calling_queue">Habilitar la cola de llamadas con un clic</string>
    <string name="text_open_door">Abrir puerta.</string>
    <string name="text_open_door_success">Puerta abierta con éxito, preparándose para ir a %1$s.</string>
    <string name="text_open_door_test_cmd_send_success">Comando de apertura de puerta enviado con éxito: %1$d</string>
    <string name="text_open_door_test_success">Apertura de puerta exitosa.</string>
    <string name="text_open_serial_device_failed">Error al abrir el dispositivo serie</string>
    <string name="text_open_wifi_first">Por favor, encienda primero el WiFi</string>
    <string name="text_opened">Abierto</string>
    <string name="text_orientation_and_distance_calibration">Calibración de la dirección y distancia de acoplamiento de la máquina (en metros)</string>
    <string name="text_other_music_play">Se están tocando otras músicas</string>
    <string name="text_outside_network_setting">Configuración de Red Exterior</string>
    <string name="text_overhead_max_concurrent_download_count">Admite hasta 1 descarga simultánea</string>
    <string name="text_page">Número de página.</string>
    <string name="text_pagination_show">Mostrar paginación.</string>
    <string name="text_password_error">Error de contraseña, por favor vuelva a ingresarla</string>
    <string name="text_pause">Suspensión</string>
    <string name="text_pickup_model_down">Estado de elevación: abajo</string>
    <string name="text_pickup_model_downing">Estado de elevación: descendiendo</string>
    <string name="text_pickup_model_lifting">Estado de elevación: levantando</string>
    <string name="text_pickup_model_lifting_down">El módulo de elevación se está bajando, por favor espera...</string>
    <string name="text_pickup_model_lifting_up">El módulo de elevación se está levantando, por favor espera...</string>
    <string name="text_pickup_model_resetting">Restableciendo el módulo de elevación...</string>
    <string name="text_play_arrived_tip_time_must_smaller_than_waiting_time">El tiempo de reproducción del aviso de llegada debe ser al menos 10 segundos menor que el tiempo de parada</string>
    <string name="text_play_arrived_tip_time_setting">Configuración del Tiempo de Reproducción del Aviso de Llegada</string>
    <string name="text_please_bind_key_first">Tecla no vinculada</string>
    <string name="text_please_check_elevator_model_first">Por favor encienda primero el interruptor del modo de control de ascensor</string>
    <string name="text_please_choose_background_music">Por favor, elija música de fondo</string>
    <string name="text_please_choose_charging_pile_map">Por favor, elija el mapa de la estación de carga</string>
    <string name="text_please_choose_charging_pile_map_or_cannot_start_task">Por favor, elija el mapa de la estación de carga, de lo contrario no se puede ejecutar la tarea</string>
    <string name="text_please_choose_charging_pile_map_to_start_task">Se detectó que está utilizando el modo de control de ascensor. Por favor, configure el piso donde se encuentra el punto de carga antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="text_please_choose_inside_network">Por favor, elija la red interior</string>
    <string name="text_please_choose_inside_network_and_outside_network_to_start_task">Se detectó que está utilizando el modo de control de ascensor y que se han habilitado dos redes. Por favor, seleccione la red interna y la red externa antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="text_please_choose_inside_network_to_start_task">Se detectó que está utilizando el modo de control de ascensor y que se han habilitado dos redes. Por favor, seleccione la red interna antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="text_please_choose_map">Por favor, selecciona un mapa</string>
    <string name="text_please_choose_outside_network">Por favor, elija la red exterior</string>
    <string name="text_please_choose_outside_network_to_start_task">Se detectó que está utilizando el modo de control de ascensor y que se han habilitado dos redes. Por favor, seleccione la red externa antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="text_please_choose_point">Por favor, selecciona un punto</string>
    <string name="text_please_choose_production_point_map">Por favor, elija el mapa del punto de producción</string>
    <string name="text_please_choose_production_point_map_or_cannot_start_task">Por favor, elija el mapa del punto de producción, de lo contrario no se puede iniciar la tarea</string>
    <string name="text_please_choose_production_point_map_to_start_task">Se detectó que está utilizando el modo de control de ascensor. Por favor, configure el piso donde se encuentra el punto de producción antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="text_please_choose_time">Por favor seleccione un tiempo.</string>
    <string name="text_please_click_edit_button_choose_point">Por favor, haga clic en el botón de edición arriba para agregar puntos de tarea.</string>
    <string name="text_please_close_lift_control_first">Por favor, cierre el control de elevación antes de habilitar la duración de permanencia en el punto</string>
    <string name="text_please_confirm_control_model_is_in_setting_mode">Por favor, confirme que el módulo de control está en modo de configuración antes de hacer clic en el botón de confirmar</string>
    <string name="text_please_confirm_wifi_before_pairing">Antes de comenzar el emparejamiento, asegúrate de que tu dispositivo móvil y el robot estén conectados a la misma red. Haz clic en el botón [Confirmar], el robot entrará en modo de emparejamiento.\nRed actual del robot: %1$s</string>
    <string name="text_please_download_this_music_first">Por favor, descargue el audio primero.</string>
    <string name="text_please_input_door_num">Por favor, introduzca el número de control de la puerta.</string>
    <string name="text_please_input_num_and_letters_and_length_8">Por favor, introduce números o letras de 8 caracteres de longitud.</string>
    <string name="text_please_input_password">Por favor, ingresa la contraseña</string>
    <string name="text_please_input_route_name">Por favor, ingresa el nombre de la ruta</string>
    <string name="text_please_input_within_range">Por favor, introduzca un número dentro del rango [%1$s, %2$s].</string>
    <string name="text_please_scan_code">Por favor, escanea el código QR a continuación para emparejar</string>
    <string name="text_please_select_point">Por favor, seleccione un punto primero.</string>
    <string name="text_please_select_task_point_first">Por favor, seleccione primero un punto de tarea</string>
    <string name="text_please_switch_to_charging_point_first">Se detectó que el mapa actual no se ha cambiado al lugar del punto de carga. Cambie primero el mapa a %1$s antes de comenzar la reubicación</string>
    <string name="text_please_verify_password">Por favor, verifica la autoridad</string>
    <string name="text_point">Nombre del punto.</string>
    <string name="text_point_info">Información del punto</string>
    <string name="text_point_loaded_failed">Error al cargar los datos, por favor verifica la conexión de red</string>
    <string name="text_point_loaded_failed_cannot_apply_map">Falló la recuperación de información del mapa, por favor verifique la conexión de red</string>
    <string name="text_point_loaded_failed_please_check_map">Error al cargar los puntos, por favor, verifique si hay puntos calibrados</string>
    <string name="text_point_name">Nombre del punto</string>
    <string name="text_point_setting">Configuración de puntos.</string>
    <string name="text_point_show_setting">Configuración de visualización de puntos.</string>
    <string name="text_point_type">Tipo de punto</string>
    <string name="text_point_with_floor">%1$s Piso: %2$s</string>
    <string name="text_power_board_ver">Versión de la placa de alimentación</string>
    <string name="text_power_board_version">Versión de la placa de alimentación: %1$s</string>
    <string name="text_previous_point_lift_action_is_lift_down">El punto anterior %1$s está configurado para elevar hacia abajo, no se puede configurar el punto actual para elevar hacia abajo</string>
    <string name="text_previous_point_lift_action_is_lift_up">El punto anterior %1$s está configurado para elevar hacia arriba, no se puede configurar el punto actual para elevar hacia arriba</string>
    <string name="text_product_point">Punto de producto</string>
    <string name="text_production_point_map_setting">Configuración del mapa del punto de producción</string>
    <string name="text_production_point_setting">Configuración del punto de producción</string>
    <string name="text_qr_code_type">Código de etiqueta</string>
    <string name="text_qrcode_data">Datos del código QR.</string>
    <string name="text_read_file_exception">Error al leer el archivo de información del punto</string>
    <string name="text_read_file_name_failed">Error al leer el nombre del archivo, contacta al soporte técnico</string>
    <string name="text_recall_elevator_exceeded_maximum_number">Se superó el número máximo permitido de llamadas al ascensor. Por favor, contacte al personal de soporte técnico</string>
    <string name="text_receive_calling_count_down">Recibido llamado, irá a %2$s en %1$d segundos.</string>
    <string name="text_receive_navigation_from_web">Recibida una tarea de movimiento desde la web, esta tarea terminó de forma anormal</string>
    <string name="text_receive_normal_count_down">Recibida tarea de entrega, comenzará en %1$d segundos.</string>
    <string name="text_receive_qrcode_count_down">Recibida tarea de código QR, comenzará en %1$d segundos.</string>
    <string name="text_receive_route_count_down">Recibida tarea de ruta, comenzará en %1$d segundos.</string>
    <string name="text_recovery_falling_state">Por favor, presiona hacia abajo y luego suelta el interruptor de parada de emergencia para reanudar la operación</string>
    <string name="text_refresh_calling_mode_info">Inicializando los datos del modo de llamada, por favor espere...</string>
    <string name="text_refresh_normal_mode_info">Inicializando los datos del modo normal, por favor espera...</string>
    <string name="text_refresh_qrcode_mode_info">Inicializando datos del modo de código QR, por favor espere...</string>
    <string name="text_refresh_route_mode_info">Inicializando los datos del modo de ruta, por favor espera...</string>
    <string name="text_release_elevator_failed">Fallo al liberar el ascensor</string>
    <string name="text_relocate">Reubicar</string>
    <string name="text_relocate_failed">Error en la localización, por favor vuelva a localizar</string>
    <string name="text_relocate_failed_task_finish">Fallo en la reubicación, tarea finalizada. Por favor empuje el robot de regreso a la ubicación de la estación de carga del piso predeterminado y reubíquelo antes de continuar utilizando.</string>
    <string name="text_relocate_prompt">Para garantizar una posición normal, coloca la máquina en la estación de carga y luego haz clic en reubicar a continuación</string>
    <string name="text_relocating">Recuperando la información de ubicación...</string>
    <string name="text_restart_application">Reiniciar la aplicación</string>
    <string name="text_restart_for_configuration_change">La configuración de la aplicación ha cambiado, se volverá a ingresar en la aplicación</string>
    <string name="text_return">Volver</string>
    <string name="text_return_charge_point">Volver al punto de carga</string>
    <string name="text_return_product_point">Volver al punto de producto</string>
    <string name="text_return_setting">Configuración de retorno</string>
    <string name="text_reverse_entry">Atrás</string>
    <string name="text_right">Derecha:</string>
    <string name="text_robot_already_enter_pairing_mode_please_check_your_phone">El robot ya está en modo de emparejamiento, por favor verifica si has recibido información en tu dispositivo móvil. ID del robot: %1$s, Alias: %2$s</string>
    <string name="text_robot_info">Información del robot</string>
    <string name="text_robot_length_width">Longitud y Ancho del Robot (Unidad: Metros)</string>
    <string name="text_robot_type_not_support_qr_code_mode">Su tipo de robot no admite temporalmente el modo de calibración con código QR</string>
    <string name="text_ros_ip">IP del sistema de navegación: %1$s</string>
    <string name="text_ros_version">Versión del sistema de navegación: %1$s</string>
    <string name="text_ros_wifi">WiFi del sistema de navegación: %1$s</string>
    <string name="text_ros_wifi_connect_time_out">Tiempo de conexión WiFi del sistema de navegación agotado</string>
    <string name="text_rotate_control">Restaurar Rotación</string>
    <string name="text_route_mode_not_support_elevator_mode">El modo de ruta no admite temporalmente el uso del ascensor. Por favor, desactive el interruptor de control del ascensor antes de activar el modo de ruta.</string>
    <string name="text_route_name">Nombre de la ruta: %1$s</string>
    <string name="text_route_name_cannot_be_null">El nombre de la ruta no puede estar vacío</string>
    <string name="text_route_name_cannot_same">Los nombres de ruta no pueden repetirse</string>
    <string name="text_route_name_setting">Configuración del nombre de la ruta</string>
    <string name="text_route_setting">Configuración de ruta</string>
    <string name="text_route_test">Prueba de ruta</string>
    <string name="text_running_speed">Velocidad de funcionamiento (m/s)</string>
    <string name="text_save">Guardar</string>
    <string name="text_save_and_return">Guardar y salir</string>
    <string name="text_save_key_success">Clave guardada exitosamente</string>
    <string name="text_save_route_failed">Error al guardar la ruta, por favor contacte al soporte técnico. Detalles del error: %1$s</string>
    <string name="text_save_success">Guardado exitoso</string>
    <string name="text_scroll_show">Mostrar desplazamiento.</string>
    <string name="text_seconds">Segundos</string>
    <string name="text_select_point">Seleccionar punto.</string>
    <string name="text_select_route">Por favor, selecciona una ruta</string>
    <string name="text_self_check">El robot se está autocomprobando, por favor espere antes de continuar...</string>
    <string name="text_send_close_door_order_failed">Fallo al enviar el comando de cerrar puerta; por favor, verifique el puerto serie y reinicie la aplicación</string>
    <string name="text_send_open_door_order_failed">Fallo al enviar el comando de abrir puerta; por favor, verifique el puerto serie y reinicie la aplicación</string>
    <string name="text_send_set_door_num_order_failed">Fallo al enviar el comando de configurar el número de puerta; por favor, verifique el puerto serie y reinicie la aplicación</string>
    <string name="text_set_alias">Alias del robot establecido como %1$s exitosamente</string>
    <string name="text_set_door_num">Configurar número de puerta</string>
    <string name="text_set_door_num_cmd_send_success">Comando de configuración del número de puerta enviado con éxito: %1$d</string>
    <string name="text_set_door_num_success">Número de puerta configurado con éxito</string>
    <string name="text_setting">Ajustes</string>
    <string name="text_setting_commuting_time">Configuración de tiempo de entrada y salida</string>
    <string name="text_setting_password">Contraseña del administrador</string>
    <string name="text_single_door">Puerta de una dirección</string>
    <string name="text_single_network">Red Única</string>
    <string name="text_skip">Saltar</string>
    <string name="text_skip_current_target">Saltar Punto de\nEntrega Actual</string>
    <string name="text_skip_will_use_hostname">Saltar usará el ID del robot como el alias predeterminado.</string>
    <string name="text_start">Salida</string>
    <string name="text_start_location">Ubicación de partida</string>
    <string name="text_start_location_cannot_equals_target_location">La ubicación de partida y la ubicación de destino no pueden ser el mismo punto</string>
    <string name="text_start_pairing_by_multicast">Emparejamiento LAN</string>
    <string name="text_start_pairing_by_qrcode">Emparejamiento de código QR</string>
    <string name="text_start_right_now">Iniciar de inmediato</string>
    <string name="text_start_route_cruising_again">Volver a empezar el crucero de ruta</string>
    <string name="text_start_task_count_down_switch">Interruptor de cuenta regresiva para iniciar tarea</string>
    <string name="text_start_task_count_down_time">Duración de la cuenta regresiva para iniciar tarea (en segundos)</string>
    <string name="text_start_test">Comenzar</string>
    <string name="text_stay">Permanecer en su lugar</string>
    <string name="text_stop_nearby">Detener Cerca</string>
    <string name="text_switch_commuting_time">Configuración de entrada y salida</string>
    <string name="text_switch_language">Cambiar idioma</string>
    <string name="text_switch_map">Cambiar mapa</string>
    <string name="text_switch_map_failure">Fallo al cambiar de mapa, mapa no encontrado: %1$s. Por favor, asegúrate de que Android y ROS estén en la misma red, luego recarga el mapa y los puntos de referencia.</string>
    <string name="text_switch_map_success">Cambio de mapa completado</string>
    <string name="text_switch_map_success_init_pose">Cambio de mapa exitoso, inicializando datos del mapa</string>
    <string name="text_switch_network">Cambiar red</string>
    <string name="text_switch_to_target_map">Cambiando al mapa %1$s</string>
    <string name="text_target_location">Ubicación de destino</string>
    <string name="text_task_abnormal_cancel">La navegación se canceló de forma anormal, por favor, contacte al soporte técnico</string>
    <string name="text_task_again_interval">Intervalo de ejecución cíclica de tareas (en segundos)</string>
    <string name="text_task_continued_in_minutes">Continuar tarea en %1$d segundos</string>
    <string name="text_task_cycle_switch">Interruptor de ejecución cíclica de tareas</string>
    <string name="text_task_execute_again">Se ejecutará la tarea de ruta %2$s nuevamente en %1$s</string>
    <string name="text_task_execute_again_time_must_bigger_than_one_seconds">El intervalo de ejecución cíclica de tareas debe ser mayor que 1 segundo</string>
    <string name="text_task_finish_action">Acción de finalización de tarea</string>
    <string name="text_task_finish_control_setting">Acción al completar la tarea</string>
    <string name="text_task_mode">Modo de tarea</string>
    <string name="text_task_pausing">Pausando la tarea</string>
    <string name="text_task_points">Puntos de tarea.</string>
    <string name="text_task_start_time">Hora de inicio de la tarea: %1$s</string>
    <string name="text_tip">Se ha enlazado el punto correspondiente del botón enlazado</string>
    <string name="text_title_prompt">Advertencia</string>
    <string name="text_too_many_audio_files">Soporte de hasta cinco archivos de audio</string>
    <string name="text_total_time">Duración total (segundos): %1$d</string>
    <string name="text_transporting_robot_size">Tamaño del robot durante el transporte (unidad: metros)</string>
    <string name="text_trigger_anti_fall_task_pause">Se activó la función anticaída, por favor, presione primero el interruptor de parada de emergencia y luego continúe con la tarea</string>
    <string name="text_try_listen">Intentar escuchar</string>
    <string name="text_turn_off_emergency_stop_to_continue_task">Por favor, apaga el interruptor de parada de emergencia antes de iniciar la tarea</string>
    <string name="text_undefined_start_navigation_error_code">Error al iniciar la navegación, código de error no definido: %1$d</string>
    <string name="text_unknown_type">Tipo desconocido</string>
    <string name="text_update_at_">Fecha de actualización: %1$s</string>
    <string name="text_update_log_">Registro de actualizaciones:\n%1$s</string>
    <string name="text_upgrade">Actualizar</string>
    <string name="text_upgrade_failed">Error en la actualización: %1$s</string>
    <string name="text_version_code_">Código de versión: %1$s</string>
    <string name="text_version_name_">Versión: %1$s</string>
    <string name="text_version_setting">Configuración de la versión</string>
    <string name="text_volume_setting">Volumen de los medios</string>
    <string name="text_wait_for_go_to_next_point">Dirigiéndose a: %1$s</string>
    <string name="text_waiting_elevator_time_out_retry_time_interval">Intervalo de reintento para llamar al ascensor (unidad: minutos)</string>
    <string name="text_waiting_for_key_pressed">Por favor, presione la tecla correspondiente a este número</string>
    <string name="text_waiting_for_picking_control_setting">Control de cuenta atrás de permanencia en punto.</string>
    <string name="text_waiting_for_picking_duration_setting">Cuenta atrás de permanencia en punto.</string>
    <string name="text_waiting_time">Tiempo de espera</string>
    <string name="text_waiting_time_cannot_be_zero">El tiempo de espera no puede ser 0</string>
    <string name="text_waiting_time_setting">Configuración del tiempo de espera del punto</string>
    <string name="text_width">Ancho:</string>
    <string name="text_wifi_auth">Autenticación de WiFi</string>
    <string name="text_wifi_connect_failed">Error al conectar a la red</string>
    <string name="text_wifi_disabling">Desactivando</string>
    <string name="text_wifi_enabling">Activando</string>
    <string name="text_wifi_name">Por favor, ingresa el nombre de WiFi</string>
    <string name="text_wifi_name_can_not_be_empty">El nombre de WiFi no puede estar vacío</string>
    <string name="text_wifi_password">Por favor, ingresa la contraseña de WiFi</string>
    <string name="text_wifi_password_error">Contraseña de WiFi incorrecta, por favor ingresa la contraseña correcta</string>
    <string name="text_wifi_setting">Configuración de red</string>
    <string name="text_will_auto_switch_network_after_enter_elevator">Al seleccionar una red dual, el robot cambiará automáticamente a la red interior después de entrar en el ascensor. ¿Confirma que desea seleccionar una red dual?</string>
    <string name="text_will_goto_charging_pile_after_count_down">El robot irá a la estación de carga en %1$d segundos</string>
    <string name="text_will_goto_production_point_after_count_down">El robot irá al punto de producción en %1$d segundos</string>
    <string name="text_will_not_auto_switch_network_after_enter_elevator">Al seleccionar una red única, el robot no cambiará automáticamente a la red interior después de entrar en el ascensor. ¿Confirma que desea seleccionar una red única?</string>
    <string name="text_will_not_save_change_after_confirm">Los cambios no se guardarán después de regresar, ¿está seguro de que desea regresar?</string>
    <string name="text_will_start_task_after_count_down">El robot comenzará la tarea en %1$d segundos</string>
    <string name="text_with_lift_model">¿Está instalado el módulo de elevación?</string>
    <string name="text_wlan">LAN inalámbrica</string>
    <string name="text_working_power_level_must_bigger_than_auto_charge">El nivel automático de trabajo debe ser un 10% mayor que el nivel de carga automática</string>
    <string name="text_working_time">Hora de trabajo: %1$s</string>
    <string name="text_working_time_and_after_work_time_cannot_same">La hora de trabajo y la hora de salida no pueden ser iguales</string>
    <string name="voice_arrived_at_product_point">Llegado al punto de producto</string>
    <string name="voice_arrived_target_point">Punto de destino alcanzado</string>
    <string name="voice_bind_location_is_empty">Si se detecta que no tiene una ubicación de enlace, vincule la ubicación antes de ingresar a la página</string>
    <string name="voice_calling_robot_arrived">El robot que llamaste ha llegado</string>
    <string name="voice_charge_failed">Carga automática fallida</string>
    <string name="voice_charging_and_can_not_move">Actualmente estoy cargando, por favor desconecta la fuente de alimentación primero</string>
    <string name="voice_close_door">Cerrando la puerta</string>
    <string name="voice_connecting_wifi">Conectando a la red, por favor espera...</string>
    <string name="voice_current_activity_cannot_response_online_task">La actividad actual no puede responder a las tareas en línea, por favor inténtalo de nuevo más tarde</string>
    <string name="voice_elevator_arrive_current_floor">El ascensor ha llegado, ingrese al ascensor.</string>
    <string name="voice_elevator_arrive_target_floor">El ascensor ha llegado, salga del ascensor.</string>
    <string name="voice_enter_elevator">Está dentro del ascensor, dirigiéndose al piso objetivo.</string>
    <string name="voice_freed_elevator">Disculpe la demora. Por favor, utilice el ascensor primero. ¡Gracias!</string>
    <string name="voice_hello">Hola</string>
    <string name="voice_leave_elevator">Ha salido del ascensor, el viaje en ascensor ha concluido.</string>
    <string name="voice_mind_out_0">Disculpa, ¿podrías moverte a un lado? Nuestro robot necesita pasar</string>
    <string name="voice_mind_out_1">¿Podrías abrir paso, por favor? Nuestro robot necesita pasar</string>
    <string name="voice_mind_out_2">Disculpa, el robot necesita pasar. Por favor, haz espacio. Gracias por tu cooperación</string>
    <string name="voice_normal_task_arrive">Sus materiales han sido entregados, por favor, recójalos puntualmente.</string>
    <string name="voice_not_found_charging_pile">Punto de carga no encontrado</string>
    <string name="voice_not_found_product_point">Punto de producto no encontrado</string>
    <string name="voice_not_found_target_point">Punto de destino no encontrado. Por favor, verifica si se ha establecido el punto</string>
    <string name="voice_okay_goto_charge">De acuerdo, iré a cargar</string>
    <string name="voice_okay_goto_product_point">De acuerdo, iré al punto de producto</string>
    <string name="voice_open_door">Abriendo la puerta</string>
    <string name="voice_please_choose_qrcode_point">Por favor, selecciona la posición de partida y la posición de destino antes de iniciar la tarea</string>
    <string name="voice_please_choose_route_point_first">Por favor, selecciona los puntos de la ruta antes de iniciar la tarea</string>
    <string name="voice_please_connect_wifi">A continuación, necesitamos conectarnos a la red</string>
    <string name="voice_please_dock_charging_pile">Por favor, conecta el robot con la pila de carga primero</string>
    <string name="voice_please_leave_a_little_space_0">Disculpe, por favor, deje un poco de espacio, ¡gracias!</string>
    <string name="voice_please_leave_a_little_space_1">Lo siento, por favor, muévase hacia los lados, ¡gracias por su cooperación!</string>
    <string name="voice_please_select_default_map_first">Por favor configure el piso predeterminado antes de comenzar la tarea.</string>
    <string name="voice_please_select_point_first">Por favor, selecciona un punto antes de iniciar la tarea</string>
    <string name="voice_please_select_production_point_map_first">Por favor, configure primero el punto de producción en el piso</string>
    <string name="voice_please_select_route">Por favor, selecciona una ruta primero</string>
    <string name="voice_power_insufficient_and_goto_charge">Batería baja, iré a cargar primero</string>
    <string name="voice_remote_task_start_during_task_executing">Tarea actual finalizada, comenzando tarea remota</string>
    <string name="voice_retry_charge">Falló la conexión de carga, intentando volver a conectar</string>
    <string name="voice_scram_stop_turn_off">Interruptor de parada de emergencia restablecido</string>
    <string name="voice_scram_stop_turn_on">Mi interruptor de parada de emergencia ha sido presionado, no puedo moverme</string>
    <string name="voice_start_docking_charging_pile">Llegado a la ubicación de carga, comenzando a acoplar con la pila de carga</string>
    <string name="voice_target_location_is_empty">Detectado que no has seleccionado una ubicación de destino. Por favor, selecciona una ubicación de destino antes de iniciar la tarea</string>
    <string name="voice_task_start">De acuerdo, vamos a comenzar la tarea</string>
    <string name="voice_wifi_connect_success">Conexión a la red exitosa</string>
    <string name="voice_will_start_calling_task">Tarea de llamado recibida, comenzará inmediatamente</string>
    <string name="voice_will_start_calling_task_after_count_down">Tarea de llamado recibida, comenzará después de que termine la cuenta regresiva</string>
    <string name="voice_will_start_charge_task">Tarea de modo de carga recibida, comenzará de inmediato</string>
    <string name="voice_will_start_charge_task_after_count_down">Tarea de modo de carga recibida, comenzará después de que finalice la cuenta regresiva</string>
    <string name="voice_will_start_normal_task">Tarea de modo normal recibida, comenzará inmediatamente</string>
    <string name="voice_will_start_normal_task_after_count_down">Tarea de modo normal recibida, comenzará después de que termine la cuenta regresiva</string>
    <string name="voice_will_start_qr_code_task">Tarea de modo de código QR recibida, comenzará inmediatamente</string>
    <string name="voice_will_start_qr_code_task_after_count_down">Tarea de modo de código QR recibida, comenzará después de que termine la cuenta regresiva</string>
    <string name="voice_will_start_return_task">Tarea de modo de regreso recibida, comenzará de inmediato</string>
    <string name="voice_will_start_return_task_after_count_down">Tarea de modo de regreso recibida, comenzará después de que finalice la cuenta regresiva</string>
    <string name="voice_will_start_route_task">Tarea de modo de ruta recibida, comenzará inmediatamente</string>
    <string name="voice_will_start_route_task_after_count_down">Tarea de modo de ruta recibida, comenzará después de que termine la cuenta regresiva</string>
    <string name="voice_work_end_and_go_to_charge">Es hora de salida, voy a cargar ahora</string>
    <string name="voice_work_start_and_go_to_product_point">Es hora de trabajo, voy al punto de producción</string>
</resources>